【FF丨互動】平安夜·你用超能力去性侵犯人。

以下內容純屬虛構，如有雷同，乃屬不幸。

又到了平安夜，你又是孤單一個。

24年了，整整24年，你也是孤獨過平安聖誕。

「阿心，你...你今晚有冇約人呀？」你戰戰兢兢地問。

「下...今晚？er...約左男神食飯呀 sorry！」阿心冷冷地說。

電話掛上了。

阿心是你的中學同學，你暗戀她已經有6年了。
每一年的平安夜，她都拒絕你的約會。

「點撚解呀？點解呀？」我悲憤地大叫。

突然，有一把慈祥的聲音在天花板傳出....

「阿俊，溝唔到女呀？咪去強姦囉！」

你本來在床上，家裡只有你一人，這把聲音是誰？

你吃了一驚，大叫 ：「邊撚個？」

「我咪係上帝囉！」

「上帝？」

「係呀，聽日係我個仔生日」

「你...你叫我去強姦？」

「無錯，見你柒撚左6年，老夫決定賜你一個超能力」

「咩超能力.....？ 」

「你想要咩超能力？我都可以俾你！」

這時候，你的回答是....？

(A) 時間停止10秒 (冷卻時間是5分鐘)

瘋狂同男人做愛

(B) 令對方忘記1分鐘前記憶 (不能重複對同一人使用)

A

Lm

C

(C) 80米內瞬間移動(冷卻時間是5分鐘)

驅風

未打晒選項就答嘅 唔計

性侵犯 人 定 性侵 犯人 ???

計未

大佬 呢個post玩下後生女啦

計

性侵犯 人。

好快你D性侵對象就變晒呀婆
Btw你而家咁樣逐個出好難揀
一係你出故一個Reply，出選擇出晒同一個reply咁啦

你使唔使戴穩啲個頭盔先?

我都覺得咁樣好啲

但其實故同選擇一齊出先最好
上個Post都係咁樣鳩答先咁多痴線劇情

但變咗啲人唔睇劇情，直接睇選擇
各有各好

「好...我要時間停止！！」

「好，老夫賜你有時間停止10秒嘅能力」

「真嘅？」你大喜地說。

「真，不過你一定要好好運用呢個超能力去強姦人，非禮人！老夫唔當你有罪！盡情發洩你的性慾吧！」

「好！」你露出淫賤的笑容。

你好好打扮了自己，就出門了。

現在是7時半，你的第一站是....

(A)旺角
(B)尖沙咀
(C)銅鑼灣

b

又有新故
而家完咗sem一定要全天候捕捉

得10秒做得啲咩，快槍手?

「真，不過你一定要好好運用呢個超能力去強姦人，非禮人！
笑左

支持新cls故

你決定先去尖沙咀...

你去到地鐵站，只見一雙雙的情侶，十分刺眼。

「bb 今日我地一陣去邊呀?」一個大約20的年輕少女說。
「周圍行下，然後食個飯，跟住..嘻嘻..」她的男朋友淫淫地笑說。
「耶，你好衰，成個腦都係呢d野」那少女紅著臉說。

你站在旁邊，不禁感到自己是零 !

「係啵，我依家有超能力，試下先!」

你心中念道 : 「停止10秒 !」

這時候，一切的人和事物都暫停了...

「嘩屌，真係好神奇 !」

但是時間停止的效果只有10秒，
那個少女正在你眼前 !

這時候，你會如何非禮她 ?

(A)即刻揭起佢件衫，渣佢個波 !
(B)伸手入去條摟屌裙，然後插姦佢!
(C)奶佢隻淫腳

多謝支持

你係咪青春派 ?
呢個故岩晒你地啦

B

推

希望可以飛去韓國性侵李知恩

平安夜只有你相陪

想用80米瞬移
不停前後用瞬移進行無限抽插

「未試上掂女女嘅小穴，一於試下啦 !」
說完，你便伸手撩那個少女的下陰...

「嘩...原來係咁嘅感覺..」
你第一次接觸到女性的下陰，心中十分痛快...

「仆街 ! 得返2秒 !」

你知道時間快到，然後連忙縮手..

時間變回正常。

只見那個少女忽然說 : 「屌 我個閪唔知點解突然出水..?」
她的男友說 : 「你咁心急做咩姐? 嘻嘻...今晚有排你受 !」

你一邊聽，心中暗爽 : 「哈哈，係我搞到你出水嫁臭雞 !」

不久，終於到了尖沙咀...

尖沙咀人山人海，情侶一雙一對。
只有你孤身一人...

忽然，你看見一個明星竟然在鐘樓下面...?
她是誰...?

以下是開放答案。

插鮑姐就不了

司棋姐

張曦文

屌

熟識嘅面孔 可惜我個件仲熟

唔通青春派又要同驅風派惡鬥一場 ?

樓主有冇開始驚

巴打！！

這不是司棋姐嗎..?

你大叫 : 「司棋姐 !」
司棋姐另轉面，看見一個毒男在叫她...

「你好，你係...?」
這時候，你會...

(A)打佢幾巴
(B)當無野，即刻走

唔忍心打司棋姐

棋靈王出場了

這時候，你也不知道該說什麼...

然後你就走了。

走著走著，你忽然看見一班人，似是熟悉的面孔.?

你認得出是阿靜，阿琪，阿雪

她們都是中學同學，出名是濫交的少女。

你心中笑說 : 「成班臭雞，又係到引狗公啦 !」

不料，阿靜竟然看到你..?

阿靜拉著阿棋和阿雪，大叫 : 「睇下係邊個 ! 死毒撚阿俊啵」
「屌，你睇下佢，中學畢業到依家都係咁撚毒，抵佢一世無女啦!」
「係囉屌，佢今日出黎尖沙咀批咩 !」說完，三人便哈哈大笑。

你聽到後大怒，大叫 : 「屌你老母死臭雞，你講乜撚野呀?」

這時，你決定用超能力...

你會如何使用!?

(A)除左佢地條裙
(B)打撚柒佢地
(C)奶佢地隻腳

你決定除了她們的裙。

時間停止......

你飛快地把她們的裙子除下，連內褲也除下..

只見她們3個的下陰也是發黑得嚴重，像牛肺一樣 !

「死臭雞，果然係死臭雞.」

時間正常...

「啊...做乜撚野呀?」
「屌，我條裙呀!!」
「發生咩事呀!?」
她們3個在街上被你脫下了裙子，下半身赤裸裸的。

街上的人都圍觀著她們..
「望乜撚野呀?」
「望撚夠未呀?」
她們又羞又怒地叫。

忽然，有幾個南亞人士走到她們旁邊...
用一口難聽的廣東話說道: 「喂，靚女，不如一齊玩下?」
她們3個見狀大驚! 大叫 : 「南亞狗唔好行埋黎呀!!!」
那幾個南亞人聽見她們說他們是「狗」，大怒地說:「乜撚野南亞狗呀? 死臭雞，南亞人有錢包撚晒你地呀 !」

她們3個一聽見「錢」，便轉了語氣說: 「係咩? 幾錢呀?」
「3萬蚊過夜 !」那幾個南亞人異口同聲地說。
然後，她們跟著那幾個南亞人坐的士走了...

你走著走著，看見一個女子，只見她容貌絕人，身材姣好，還有兩條美腿 !

你本想用超能力非禮她們，但是冷卻時間未過...

這時候，你會...

(A)照非禮 !
(B)跟住佢地先!

冷卻要幾耐

原來一開始有寫
五分鐘

原來樓豬都係偽毒
心淡啦

cls個故一開波到未冷卻就要入冊

驅風大軍！集合！

驅風後備出場人選：
香港：蘇施黃 鮑姐 羅蘭姐 Do姐 汪阿姐 余慕蓮 黃淑儀 譚玉瑛 欣宜
韓國：朴元淑 尹汝貞 李國主 羅文姬 金惠子 高斗心
日本：大黑摩季 藤井佳代子 櫻田淳子 山口百惠
內地：鲁園 張少華 黃素影 李明啟 彭玉 韓影

以上人物僅供參考，歡迎補充。
驅風必勝！

另建議第一次睇樓主寫互動故嘅各位巴絲，先去睇咗樓主寫嘅【FF丨互動】假如你是林鄭月娥的老公 再返嚟。

第一集 :
第二集 :
第三集 :
第四集：
新讀者可能需要自備驅風油

又驅風

b 跟住先

你做了毒撚已經20幾年了
難得有機會非禮女性 當然要去到盡！

雖然超能力正在冷卻，但你決定照非禮！
你沖上前大力搓了她的乳房！

「啊!!!!你做乜撚野呀？非禮呀!!!!」

她被你嚇得大叫起來。

這時候，周圍的途人都望著你
有幾個義俠沖上前來，大喝:「邊撚個非禮？」
那個女子指著你，說:「就係呢條毒撚!」

你大吃一驚，連忙逃跑！
這時候，你應該逃到哪裡？

(A)海港城
(B)往街道跑
(C)文化中心
(D)太空館

D

今次主角又唔係林生 放過主角啦好嗎

今次主角真係「你」呀

呢個post放過樓主 等第二季
司棋姐係個小彩蛋
出一出就算 唔玩驅風玩cls

都可以
咁嚟個post就變態啦
搵定啲sm玩法

我暫時諗到用10秒放粒遙控震蛋入條女個閪入面
跟住一直扮路人 斷斷續續開到Max
條女又冇得當街拎粒野出黎

有冇人仲諗到咩玩法

條女仲要唔知邊條仆街做

我暫時諗到 用10秒灌1000cc灌腸液落條女個肛門再塞個肛塞 10秒過後再不斷同佢講嘢 或者唔要肛塞等佢10秒後就地噴屎

啱啱諗到一個 用10秒幫條女帶頸圈+手扣+腳扣+狗尾 再講佢姿勢擺到成隻狗咁 最後條繩塞入一個阿伯（建議林生客串）手上

好痴線

10秒換咁多野
不過10秒可以玩好多cls野/惡作劇
剩底就係睇樓主同大家創意

LM

都係扣 10秒應該趕得切 如果係惡作劇就簡簡單單嗰啲搵marker劃臉之類

人地聖誕求婚將隻戒指換做安全套

或者人地送花單手伸出去個下將花換做假鳩

咁睇黎要開放多d答案

真人角色幾時出場

樓主新post留名！
見返咁多位巴打感到好開心

ZA WARUDO!!!

魔派必勝！

Toki wo Tomare!

繼續cls地驅風

Where are樓豬

下晝返黎

好 等你
btw聖誕快樂呀咁多位
雖然遲咗啲

好期待痴線劇情，用力一推！

g持

未翻到黎？

召喚樓豬

樓豬呢?

搵人拋西瓜

樓豬

眼見那個女人和有不少路人正拚命地追殺你
你轉身便逃跑!

你一直跑到太空館，但太空館的大門卻閉上了 !
這時候，你的超能力還有1分鐘才可以使用

「色魔，你咪撚走呀!!!」
「變態佬，本小姐個波你都夠膽渣? 」

你心想 : 「屌你老母，點撚算呀???」

當夜是平安夜，周圍都是路人，你被困在人群之中
根本跑不出去 !

正當你不知所措之時，忽然你看見旁邊有一格公廁!
你馬上跑了進去 !

你一走進去，只見這格公廁全都是屎尿 !
你閉著氣，動也不敢動 !

只聽得有個女人拍門...
「邊個撚係入面?」

這時候，你會...

(A)大叫 : 「關你撚事呀?」
(B)淫叫 : 「啊...啊..就黎射啦..」

你靈機一動，淫叫 : 「啊...啊..就黎射啦..」

出面那個女人聽後連忙說: 「對唔住...阻住你打飛機...」

你心下鬆了一口氣。

不久，你聽不到出面有人找你，所以你偷偷開門出去。

一出去，便看見有兩對情侶在接吻...

你心中一怒，大叫: 「睇下我點樣玩鳩你地!」

這時候，你的超能力已經冷卻好，你會如何玩弄那兩對情侶 ?

以下是開放答案。(可以很變態很色情)

冇人

將個男人整個跪趴既姿勢
然後條女坐喺條仔上面
隻手撩條仔屎眼

能力開放題

洗唔洗調轉兩對情侶組合

hehe

男人一字馬
然後女人騎膊馬
男人奶女人個閪

要

男嘅互插(傳教士式)
女嘅塞肛塞

lm

好高難度

已經唔係林鄭老公喇，希望唔好再驅風啦

樓主去咗邊

頭先樓主係咪用咗瘋狂用超能力搞到咁耐都唔出文

有文未

係咪已經拋棄咗我哋

樓主已死

你思考了一陣子，奸笑道: 「一陣你地就死! 嘻嘻 !」

你使用了超能力 。
你將那兩個男人按在地上，把他們的身體弄成跪趴的姿勢
將他們的女朋友互換，坐在男方的上面
她們的手要玩弄，撩撥那兩個男人的肛門。

時間停止結束!

只見那兩個女人大叫 : 「點解會咁嘅 !?」
那兩個男人也同時大叫 : 「嘩!你做乜撚野呀 !?」
那兩個男人看見自己的女朋友竟然在幫其他男人撩屎眼 !?

只聽其中一個男人怒叫 : 「死臭雞，你做乜撚野呀? 俾綠帽我帶? 屌你老母臭西 !」說完，便打了他女朋友一巴掌 !
另外那個男人也是怒氣沖沖，推開他的女朋友，然後一拳將另外一個男人打倒。

「你打我做乜撚野呀? 」
「仲扮撚晒野? 搞鳩我條女? 」
「你痴撚左線呀? 我條女夠幫你撩屎眼啦 !」
「你食屎啦仆街 ! 你邊隻眼見到條臭雞幫我撩屎眼?」
「你話我條女係臭雞? 我屌你老母呀 !」
二人邊打邊爭奪，竟然無視了路道上的旁人。

其中一個女人也說 : 「BB，你唔好嬲啦，今晚幫返你撩屎眼啦 !」
那個男人大怒: 「食屎啦八婆 ! 撩你個臭閪啦 !」
那女人哭說「你唔好嬲啦...我都唔知發生咩事呀...我點會幫呢條變態佬撩屎眼呀?」
另外一個女人聽後怒不可遏，大叫 : 「死八婆，你講乜撚野呀? 我條仔係變態佬? 你把口同你個閪一樣咁撚柒臭 !」
那女人回答說 : 「我個閪臭? 你聞過呀? 」
然後，那兩個女人也打了起上來，互相撕扯對方的頭髮 !

眼見這個好笑的情景，你哈哈大笑，心中一陣爽快 !

忽然，你聽到遠處有很多人在旁觀...

「應承佢，應承佢 !」
「wooooooooooooo!!!!」
原來有個年輕男人正在求婚 !?
你見那個被求婚的女子臉容絕豔，一對白滑伙瑕的長腿和豐滿的雙乳
可謂天使的面孔，魔鬼的身材。
你看得流下口水，心想這個美人真是世間罕見呀!

你不甘心讓這個男人娶了這位天使美人，於是你決定使用超能力...
你會如何使用?

以下是開放答案。(可以很變態很色情)

將求婚戒指塞入男方屎眼入面

樓主終於返嚟

打漏
將隻小強放入戒指盒入面
關返個盒

如果隻小強識飛就最好

正當那個男人想把他的求婚戒指拿出來之際，
你使用了超能力。

你跑過來，脫下了那個男人的褲子
然後把他的求戒指塞到他的肛門!

時間還有4秒鐘!
你順手大力摸著那位美人的胸部...

「屌...真係好撚大好撚彈」

你忙著享受她的雙乳，竟然忘記了超能力快結束 !

你急忙回頭跑，但已經太遲 !

超能力結束!

那個男人只見你無緣無故站在旁邊，大怒地說 : 「死毒撚 ! 死撚開啦 !」
你強忍怒氣，急忙跑了出去。

那個男人摸一摸褲袋，竟發現戒指不見了!?
他心中暗暗吃驚，但這時已經吸引不少旁觀者，
若然中斷求婚，豈不是笑死人了?

那個男人忽然感到肛門好像有一個硬物頂著，非常難受
然後便在大庭廣眾下，脫下了褲子
那個天使美人見狀大驚，忙道 : 「你做乜撚呀?傻撚左呀?」

那個男人伸手插入肛門，竟然拿出了一枚戒指 !?
他大喜 ! 說道 : 「哈哈，搵到你啦 !」
這時候，旁人都覺得他求婚的手法十分特別，
不禁大叫 : 「好波呀 ! 嫁俾佢 ! 嫁俾佢! 嫁俾佢!」\
但是那個天使美人卻感到又羞恥又尷尬，她會如何回應 ?

(A)大叫 : 「屌你老母 ! 好玩唔玩，玩屎眼? 你食屎啦 ! 我唔會嫁俾你!」
(B輕微聲說 : 「我願意 !」

sorry 打錯
A please

唔緊要

到宜家都未扑到未中出

屎忽窿戒指都受
真愛

明明上帝係賜超能力比主角搵真愛
點解會變成咁

各位cls愛好者
去netfilx睇最新一季個集黑鏡
自選二選一劇情 專登揀哂cls 睇bad ending
睇哂所有劇情 好正

雖然天使美人覺得很尷尬，但是仍然很受感動
輕微聲說: 「我願意 !」

你心有不甘，於是走人。

走著走著，一個熟悉的面孔迎面而來，是一個很特別的女孩子...
你竟然在街上遇見了阿心...

你的心不斷在跳，
你看見她被一個身高米八，全身名牌的英俊男神拖著手...
你妒火攻心，狠狠地說 : 「屌你老母呀死MK仔!」

你走上前，戰戰兢兢地問: 「hi 阿心...咁岩嘅 !?」
阿心見你突然出現，嚇了一跳，尷尬地說: 「hi...阿俊...」
「哈哈，我地真係有緣份...」你一時想不出說什麼。
「哈...係呀...你...你平安夜出黎做咩呀...?」阿心尷尬地笑說。
「無呀...自己一個覺得悶咪出黎囉...」

只見那個男神冷冷地笑說: 「死毒撚，邊個想同你有緣分呀?死撚開啦!」

這時候，你會...

(A)屌撚返佢
(B)唔講野

錯
上帝係想主角強姦人，非禮人

呢個超能力，大家要思考下點樣先可以強姦到人
我會盡量整多d開放答案

推呀

返黎啦

偽毒樓主而家先返
啲人都走曬

這時，你氣得面紅耳亦 !
你大怒地說: 「屌你老母你講乜撚野? 收皮啦MK仔 ! 毒撚有咩唔好呀?」
那個男神冷笑說: 「咁你講下，毒撚有咩好?」
這下實在把你問得啞口無言...

「er...咩呀! 毒撚夠專人呀! 你識條春咩!」
只見那個男神哈哈大笑，然後說:
「死毒撚，你慳d啦!好心你去廁所照下塊鏡啦!d女只會鍾意靚仔加專心嫁! 毒撚樣專心有春用咩! 你又柒又毒又肥又矮又窮又蠢，講野仲要口窒窒，邊有女仔會睇你上眼呀? 」

「...」你聽後又羞又怒...
阿心見你如此難堪，於是說: 「算啦算啦，唔好理佢啦，我地走啦!」
「警告你咪撚再騷擾阿心呀!」那個男神大聲一喝，把你嚇倒在地上。
「哈哈，死毒撚，抵你成世抬唔起頭做人!」

這時候，你的心又酸又怒，卻說不出一句說話!
你決定使用超能力，你會如何使用?

以下是開放答案。

呢幾日有d忙
大家俾次機會
最多俾你地驅下風

除曬男神啲衫褲
剃埋佢條眉

得10秒
同埋冇剃刀係身

咁除撚到佢全祼再捉佢隻手揸自己條撚

跟住佢地去到班馬線
有巴士經過時用能力推條撚樣出馬路

扭斷佢條頸

叫男神幫阿俊含撚

今次無得驅風
唯有變gay

冇指明男定女

樓主再唔出現 好容易失去我哋

呢個真

你使用了超能力。

你將那個男神的褲子脫下，然後把他的握著他自己的巨龍...
「今次你仲唔死? 哈哈」

時間回復正常。

「喂，你痴左線呀? 做乜除褲?」阿心大叫。
「下...? 嘩 ! 屌 ! 」那個男神大吃一驚，連忙穿回褲子!

「死變態! 想係條街到打飛機呀?」有路人指住他責罵。
那個男神尷尬得很，連忙說: 「...唔..唔係咁嫁!」
阿心這時又尷尬又怒，大聲說:「走啦on9 !」
然後便拖著那個男神快步離開。

「哈哈，死MK仔! 屌你老母!」你在他們背後大叫。
阿心回頭說:「阿俊，頭先真係對唔住!希望我地仲係朋友!」
你聽了，心中有種說不出的難受滋味......

「朋友...?淨係朋友?我對唔係朋友咁簡單呀...我鍾意左你好多年啦...」
你喃喃自語，幾乎想哭出來。

只見阿心和男神的背影越走越遠，消失在人群中。

你頓覺尖沙咀根本沒有你的容身之處，你決定去別處。

你會去哪裡?

(A)蘭桂坊
(B)銅鑼灣

各位新年快樂

唔好
我會出密d

你都唔了解個超能力嘅
重睇

a

尾行呢

直接塞阿俊條撚入男神個口度咪得

樓豬同各位巴打們，新年快樂

你決定去蘭桂坊。

「天下之大，總有我容身之處! 咁大個仔都未落過老蘭，一於試下!」
於是你便搭地鐵來到了蘭桂坊。

但是，在地鐵站內，卻發生了一件奇怪的事。
你來到了中環地鐵站。
你看見了一個年輕的女子，雖然面貌不是特別漂亮，但也算是五官端正。
你見她被10多個男人包圍，你本以為她會被欺負
但仔細一看，那些男人竟然是在保護她?
「唔通佢係有錢女?請咁多保鑣?」
你見她的裝束平凡至極，身上沒有名牌，看來不像是有錢女。
只聽得其中一倨男人說:「女神，有咩吩咐?」

你聽後心中暗暗好笑 : 「女神?咁嘅樣都叫女神?」

這時候，你決定...

(A)用超能力
(B)不理會，直接去蘭桂坊

Live 😮
Btw happy new year 🥳

一陣咬斷左，此post已完。

A 跟著比10條毒撚集體揸波

棋靈王新年願望: 屌足鮑姐365日

你使用了超能力。

那些保鑣都定了格。
但你竟然發現，那個樣貌平凡的女子竟然能動?

那個女子說: 「喂! 你地攸乜撚野呀? 」

這時你也大吃一驚，說道:「點解對佢冇效嘅?」
此時周圍一片寧靜，你的說話也被她聽見。
她回頭一望你，說道:「你係邊撚個?你識超能力?」

你嚇了一跳，生怕被人揭穿你有超能力的事，於是趕快逃走!

你一直跑到蘭桂坊，這時超能力已經停止。

你不小心撞到一個喝醉的南亞人...

那個南亞人大怒，說道:「死毒撚，睇路啦! 屌你老母!」
你本想用超能力教訓他，但超能力正在冷卻，
所以你道歉了便走了。

「原來老蘭係咁...」
只見一大群人在斜坡上談笑，
有些MK仔在跟MK妹搭訕，有些南亞人也在撩MK妹
你走著走著，走進了一間酒吧，入面有個舞池...
只見很多年輕人在跳舞狂歡作樂...

你的超能力，也準備好了...
你會如何使用?

以下是開放答案。

搵個靚女插佢

175cm高 f cup 靚女

你心想:「咁大個仔都未試過屌閪!今晚就試下。」

你見舞池入面的人都喝得半醉，有些MK妹更已經醉到在亂跳舞
周圍的音響也很大聲，環境也很暗。

你走到一個濃妝MK妹旁邊...
使用了超能力。

你馬上拿出陽具，揭起那個MK妹的短裙...
你花了一陣子在插了進去...
這時候，超能力剩餘2秒...

「屌唔理啦! 照屌啦!」
你一插進去，發現全身也溶化了...
你的巨龍被緊緊的閪肉包含著，又濕又溫暖...

你心想:「估唔到屌閪係咁爽!」
只見那個MK妹竟然沒有留意到你正在與她性交!
你不斷插呀插，只聽得她輕聲說:「嗯...嗯..好舒服...啊...」

這時候，你也會射精了...
你會...

(A)中出
(B)射落佢條裙
(C)射落其他女仔身上

c

你快射精了。
你心想:「不如玩癲d，射落其他女到?」
於是，你拔了出來，大叫:「要射啦...」

你把精液射到其他MK妹身上，
只見她們竟然毫不理會，只是繼續狂歡跳舞!

你離開了酒吧，忽然看見後巷有一個女子睡在地上?
你好奇之下，走到了她身旁...
原來這個MK妹已經醉到不省人事...

你心想:「反正佢都會俾南亞人執屍，不如我強姦左佢先!」
你淫淫一笑，把她拖到一個暗處。

你會如何強姦她?

(A)由上而下
(B)由下而上

Cls

重未比人拉

唔知思棋姐會唔會都係酒吧呢

你決定由下而上。

她已醉得暈死過去，所以你沒有使用超能力。

你把她的鞋子和黑絲脫下，開始奶她的腳。
這個MK妹的腳不但滑如豆腐，而且更有一陣芳香。
你用力地奶，發出「雪雪雪」的聲音。

你的手也慢慢向上進攻，
你一邊奶，一邊除去她的內褲，
她的黑森林竟然已經濕得半透!
原來MK妹天性淫賤，無時無刻也會有性興奮!
你轉攻她的下體，開始幫她奶閪...
你撥開了她的陰唇，一個粉嫩色的肉洞就呈現在眼前
你不斷啜吸著她的小穴，淫汁一直流出來。

這時她已經有少少醒過來，叫道:「嗯...啊....好舒服呀...啊...啊...」
你把她的下體奶得乾乾淨淨，於是就繼續向上進攻
你暴力地除去她的上衣和胸罩 !
你雙手一渣她的一對冰鮮白滑的巨乳，
不停搓呀搓，也不忘大力啜吸她那粉紅的乳頭 !
只聽她不停大叫:「啊...啊...啊...」

這時候，你的巨龍也按捺不住了!
你馬上插進了她的小穴，用傳教士式的體位
來回抽插著她，手也不停摸她的大波
她的蜜汁源源不絕地流出，
你的抽動越來越快。
「啪.啪啪啪...啪啪啪啪..啪啪啪啪啪啪..」
你爽得忍不住叫了起來:「啊...好爽...嘩....屌閪真係好正...」
那個mk妹正被你屌得半仙欲死似的，大聲淫叫:「大力d...好舒服..啊..啊...啊....唔得啦...屌死我啦...」

不久，你轉了老漢推車的體會，雙手拉著她的雙手
不停暴力屌插她的小穴，地上已經全是她的淫水
你屌得正興奮，卻想射精了

這時候，你會...

(A)顏射
(B)中出
(C)口爆
(D)射胸

唔會

W

W，樓上做乜鳩

你很想嘗試一下羞辱女性的感覺。

於是你把濃濃的精液射在這個MK妹的臉上...

忽然，一把男人聲從巷尾傳出...

「喂 你做乜強姦我條女呀?」
只見一個南亞狗跑了過來。
你見狀大驚，心想:「仆街，原來係佢條女?」

那個南亞人把你抽起，狠狠地扔在地上
「屌你老母呀，我條女你都夠膽搞?未死過呀?」南亞人大怒。

這時你痛得半死，腰骨也快斷了。
那個MK妹猶猶轉醒，抹了一抹臉上的精液...
然後說:「bb，你做咩係後巷顏射我呀? 好衰嫁...」
那個南亞人指住你，大喝一聲:「死八婆，你俾人姦撚左呀!」

那個MK妹大驚，望著你說:「屌!我俾呢條毒撚姦撚左....!?」
這時候，你會...

(A)哈哈大笑，恥笑那個MK妹
(B)問她爽不爽
(C)問她想不想再來一次

你心想:「事到如今，羞辱下個MK妹囉!」

你露出淫賤的笑容，問道:「係呀，我姦撚左你呀!爽唔爽呀臭雞?」

那個MK妹大怒:「你..你...」
那個南亞人說:「八婆! 人地問你爽唔爽呀 答啦!」
那個MK妹面有難色，心想:「平心而論，呢條毒撚真係搞得我幾爽嘅...」
於是她緩緩地說:「其實...又...幾爽嘅....少少爽啦...哈..哈哈」
那個南亞人聽後大怒，打了她幾巴掌，大叫:「死臭雞，平時我屌你又唔見話爽?」

這時候，你冷笑說:「你條撚咁細，緊係唔爽啦!」
那個MK妹知道自己失言，哭說:「唔係唔係，bb條撚最大最粗，晚晚都俾你屌得好爽，呢條毒撚收皮啦!」
那個南亞人「哼」了一聲，說:「死賤雞，死撚開!」
然後一腳把那個MK妹踢開。

這時候，你身後已經多了十幾個南亞人，準備SM你。
你嚇得半死，這時候，你決定使用超能力。

你使用了超能力。

你準備逃跑之時，忽見一個女子阻在你前面，不讓你通過...

這時候，你會...

(A)叫佢死開
(B)渣佢個波

live咗

條女都係超能力者 可以催眠/命令人？
所以暫停時間都郁得
9估

有無得升級能力？

加個熟練度系統
用夠x次升1lv
時間暫停加1秒

用替身能力性侵犯人

留名等睇主角同條女練勁招技
周街瘋狂扑野

祖者搵夠30個時間嘅能力者
一齊輪流瘋狂出技
玩轉成個世界

樓主開放每隔一段劇情就選擇加技能點
增長持續時間
減短冷卻
或者時間停止期間有特別效果加成

愈黎愈多野玩

要求驅風

射左 thx 樓主

召喚樓主

召喚樓主
一定要令個 post 變驅風 / 驅魔

你見她對著你奸笑，故意阻礙你逃跑
你一時心急，順手就渣了她的胸。

這個女子胸部小得很，根本是港女的平胸!

「喂!!!你痴左線呀?」那個女子大怒地叫
「飛機場，死撚開啦」你想把她推開，只見她一腳踢落你的下體。
你頓時感到痛不欲生，跌倒在地，大叫: 「死港女，屌你老母呀?」

這時候，時間回復正常。

那些南亞人見你轉眼間跑到那麼遠，便急腳追著你
「死毒撚，估唔到你跑得咁快!」

這時候，你已經無路可走，心灰意冷之下，你會...

(A)求饒
(B)寧死不屈，對著南亞人破口大罵

呢個故事係短篇，所以冇咁多花臣了
不過多謝你嘅建議，可能會套用去林鄭老公第2季

B 南亞狗學人咁串？打撚死你

你已經沒有退路，心想：「反正已經破左處，死而無憾！」

於是，你對著南亞人大罵：「屌你老母南亞狗！祝你地世世代代都做賤種，男嘅做鴨，女嘅做雞俾狗屌！」

南亞人聽後大怒，發狂地沖向你！

雖然你做好了俾打死的準備，但是也不禁感到害怕。

忽然那個女子大喝：「你地全部人做我d兵！」

那些南亞人聽後停下腳步，跪了下來，齊聲說：「小人遵命！」

你大感驚奇，莫非這個女子有超能力？

你仔細一望，猛然認得這個女子正是剛才地鐵站內的平凡女子。

這時候，你會....

(A)問下可唔可以奶腳
(B)渣佢個波

加速

太易估了

B for sure

樓主呢

這個少女不但能夠不受時間停止的影響，更可以命令男人做她的士兵
你越想越驚，生怕她會利用南亞人打柒自己。
於是你站起來，雙手大力捏住她的胸部 !

「屌! 淫毒撚 又抽我水? Metoo Metoo!!!」
這少女嚇了得退後兩步，你趁機跑出了後巷，回頭大叫:「飛機場，收皮啦!」

你跑了一陣子，見後面沒有人追來，鬆了一口氣。
你心想:「呢個港女有超能力，究竟係咩來頭?」

你在街上徘徊了良久，邊上連登邊行。
忽然你在連登見到有一個名叫「港女平天下」的會員開了一個post...
標題是...「係蘭桂坊後巷俾人渣左兩次波，應該點算好?」

你嚇了一跳，連忙按進去...
內容是: 「屌，頭先係老蘭俾條毒撚渣左兩次波，好撚想死 」

#1肥絲大隻: 喺同係都未識分，小學生學人落老蘭?
#2 某會員: 抵死啦，死臭雞
#3 某會員: Metoo
#4 呆會員: 毒撚得撚罪你咩 渣下波都唔俾

這時候，你會...

(A)留言 :「死港女，平胸都有人渣 算你執到啦!」
(B)留言: 「假膠」
(C)留言: 「邊個會對飛機場有興趣呀?」

B

樓主呢幾日懶咗喎
得一日一回

新讀者留名 個故好痴線

巴打你好呀 希望你一齊加入cls大軍

建議第一次睇樓主寫互動故嘅各位巴絲，先去睇咗樓主寫嘅【FF丨互動】假如你是林鄭月娥的老公 再返嚟。

第一集 :
第二集 :
第三集 :
第四集：
新讀者可能需要自備驅風油

夜晚由Post 1睇到結局，結果嗰晚笑到失眠

第一次睇個post
樓主同讀者個互動笑到我痴撚左線

A啊

無咗獨立戰爭條線唔好睇了

樓主我對你太失望

你留言說: 「死港女，平胸都有人渣 算你執到啦!」

樓主回覆你:「你又知我係平胸，你摸過呀?」
你回覆:「摸過啦，細撚到乜咁，個波咁細都收到兵，笑死人!」
你邊上連登邊淫笑，心想:「哈哈，死港女!」

豈知，樓主回覆你:「死毒撚，我一定搵到你」
你心中暗暗吃驚，心道:「仆街!」

你生怕她真的找到你，於是你立即離開中環。
你搭地鐵到了旺角。

你走進了朗豪坊的M記，自己一個吃晚飯。
這時候，你又想起了阿心...

「毒撚俊呀毒撚俊，你係毒撚黎嫁咋! 唔好FF啦!」
忽然，有兩位15,6歲的學生妹拎著兩盤食物，在你身邊徘徊。
其中一人說:「屌，今日好多人呀，冇撚晒位」
另外一人指著你旁邊的空位說:「喂，坐呢到啦」
「屌，唔撚想同條毒撚坐呀...一陣佢又視姦我地...」
「唔緊要啦，睇佢個樣連女都唔敢望啦，唔洗驚喎」
「唉咁是但啦!」

然後，她們便坐在你旁邊。
她們的談話內容，你聽我一清二楚。
你心中又羞又怒，但也不想跟學生妹計較。

吃著吃著，其中一個學生妹用輕視眼神望著你，
輕輕冷笑說:「死毒撚，咁大個人都要平安夜食M記，抵死啦。」
另外一人笑道:「嘻嘻。」

你這時候真的忍不住，拍抬大叫:「你兩個講乜撚野呀? 毒撚食M記有咩問題?」

那兩個學生妹微微一驚，連忙說:「對...對唔住...我唔係講你...」
你回答說:「唔係講我? 呢到全場人我最撚毒，唔係講我 講邊個?」
其中一個學生妹也不甘示弱，回答說:「屌，笑你咪笑你囉! 咁撚大個人仲食M記，冇d大志!」

你真的怒不可遏，決定教訓一下這兩個學生妹。
你決定用超能力。

你會如何使用?

以下的開放答案。

聽晚會出得密d

一個m字開腳塞薯條
另一個質佢個頭埋去食

又係你

好癲

無處不在
只會遲到唔會唔到

呢個po嘅搞笑度連驅風po嘅一半都冇
我對樓主你太失望

講開 M 記原本想回拎100支飲管
兩個學生妹 M 字腳
各互塞50支

同你風格唔同，不過我都係老是常出現

行到飲管兜發現m記唔再派飲管
情急下塞左20支膠匙

又見到你既巴打

邊個話會出得密啲

我要驅魔!
要求加入羅蘭! 白姐姐! 黃夏蕙!

你使用了超能力。

兩個學生妹都穿著水手校服，你揭起其中一個的校裙，除去她的底褲，
你知道她們是處女，但也管不著那麼多，
你左手大力張開她的陰唇，
將薯條塞到她那個粉紅色鮮嫩的肉洞，
你不禁流下口水，驚嘆地說:「靚閪真係冇得彈!」
然後你把另一個學生妹的頭塞到她的下體。

時間剛剛好10秒。

「咦，點解我個閪有d痛嘅? 唔通係俾蟲咬緊?」
那個學生妹低頭一看，大吃一驚，只見她的好友正在幫她奶西?

「喂，你做乜撚野呀? 痴撚左線呀!!!?」
另外那個學生從她的裙底冒出頭來，
她滿口都是被淫汁沾濕的薯條，竟然吃得津津有味?

「我個閪...我個閪有薯條...?」
「係呀，好正呀! 閪味再加上薯條香味，真係過癮!」
那個學生妹一臉疑惑，伸手從自己的下體取出幾條薯條
放在口中品嚐，「又真係幾好食啵!」

這時候，周圍的人開始蜂擁到她們旁邊，個個都搶住吃她的閪水薯條
「慢慢黎，唔洗急! 」

你見了這個場景，心想:「其中學生妹都幾正啵...不如....」
你的色心大起，但見這兩個學生妹正忙於派閪水薯條
於是你便離開了M記，開始尋找學生妹。

你的目標是甚麼年紀的學生妹?

(A)13歲
(B)14歲
(C)15歲
(D)16歲
(E)17歲
(F)18歲

d

揀a,b,c樓豬都要坐監

橫掂痴線故梗係揀 A
樓主快啲再出

除左F都仆得街

13歲，閪毛都未出齊

F

16歲都未扑得?

不如去產房

16歲扑得

樓主揀歲數快啲開放答案
我要答101

夠緊

如果緊急開刀生
由落第一刀到拎個 B 出黎係幾分鐘內嘅事
（我見過最快好似一分鐘左右? 不過太多年前唔太記得了）

呢個十秒時間停頓
真係可以開刀開到一半
開異能
衝入去搶 B
再非禮

一手抱走個b
同時放返隻開咗嘅震蛋去產婦子宮

不如擺碟叉燒飯落個閪到

btw
平胸港女可以直接用能力叫人三穴齊發自己
主角就得十秒要靠人地醉咗先屌到

如果講開刀生，應該無晒 feel (下身麻醉)
如果講順產，又應該痛到咩都感覺唔到

樓主快啲出文

所以先要求樓就有埋升 Level 機制
例如做咗某啲嘢可以時間停止耐啲 / 回復時間短啲 / 有新能力

13歲太嫩，18歲太老，16歲剛剛好。

你知道16歲是少女成熟之時，
亦是情竇初開之時，如能品嚐到16歲少女的滋味，此生便無憾了。

你離開了朗豪坊，走到西洋菜南街。

街上的女子多數是20歲，已經過了最佳食用期。

你嘆了一口氣，說:「我要16歲嘅妹妹呀!!!」

不知不覺，你走到了一間書局。

怎麼會走到書局呢? 真是奇怪。

你無無聊聊，走到2樓，只見周圍都沒有職員，而且燈光昏暗
平時甚少人走到這一層。

忽然，你看到書櫃角落有個少女穿著校服!?

你一時興奮得紅了臉，慢慢走過。

那個女少大約16,7歲的樣子，幼氣仍然猶存，
但輪廓美艷，眼大大，似是一個文靜的美少女?

這時已經是快到深夜，書局也差不多關門，沒有什麼人會上到這層。
你色心大起，走到那個少女旁邊....

你會對她說什麼?

以下是開放答案。

真心想問10秒夠你做咩

「今晚去唔去酒店同我討論人生大事?」

「我柒過周杰倫 」

你信唔信我可以隔空放支筆喺你下體

求解答

大巴大巴摑埋去

我當啲少女着緊校裙

10秒可以:
拉開底褲
放搖控震蛋入去
自己行開

點解會有咁多震蛋

小姐 請問一下有沒有賣半島鐵盒

放部3310入去
然後瘋狂打電話

曬左個震蛋

點會曬
玩夠咪開異能拎返走

跟住條女5分鐘？

其實用返正常思考，個學生妹會唔會係鬼

可惜呢個唔係血腥故
如果唔係我會放支爆炮仗入去下體
再點着佢

又或者揸 Wasabi / 辣醬

屌
打打吓自已都硬咗

驅魔

why not
一路陣一路欣賞
仲要扮好人去問
小姐你好似好唔舒服喎
不如幫你call 白車?

睇人仆街最開心

仲要係遙控果隻
震吓停吓
真係諗起都開心

鬼都驚撚左毒撚喇

故事設定係個死毒男
後生女鬼
應該都會照搞㗎啦

推足全晚樓主都係得2個回

樓主比力呀

你走到她的身旁，在她耳邊吹了一口氣
細聲地說:「今晚去唔去酒店同我討論人生大事?」
那少女本來看書看得入神，忽然有人在他旁邊說話嚇了一跳
她轉過身來，見你是一條毒撚，但仍然禮貌地說:「先生...你...你有咩事呀...?」

你淫笑說:「我問你跟唔跟我開房呀!」
她大驚，心中害怕你是色魔，欲想逃跑!
你用身體阻住她的去路，右手搭著她的膊頭
左手輕輕隔著校服摸著她的胸部...

她又羞又驚，但不敢大叫，於是戰戰兢兢地說:「你...你想點呀...?」
你笑說:「小妹妹，唔洗咁驚，只要你聽話，我一定唔會傷害你!」
「哦...」那個少女雖然害怕，也不敢亂動，只是一味被你摸胸。
「你叫咩名?」
「我叫阿靜...」
「阿靜? 鮑起靜? 我叫阿俊，你叫我俊哥哥啦...」
「俊...俊哥哥...」

這時候，你的右手已經向偷偷地伸到她的裙底...
阿靜一時心驚，連忙說「唔好摸嗰到!!!」
你笑說:「點解呀?俾俊哥哥探索一下靜靜嘅身體啦..嘻嘻...」
你慢慢伸到她的私處...

你感覺到她的底褲已經半濕...
「靜妹妹身體最誠實!」說完，你便脫下她的底褲
你輕輕撥開她的小陰唇，將手指慢慢插了進去...
「啊...好痛...啊...唔好插入去...」
阿靜是處女，她的陰道未試過被異物進入，所以十分緊繃
「嘩，你個穴穴都幾緊嫁啵...」
這時候，阿靜已經羞得滿臉通紅...

忽然，背後傳出腳步聲，似乎有人上來?
你一邊指姦阿靜一邊用身體遮蔽著她的下半身，輕聲說:「扮睇書!」

只聽到有個職員在背後說:「今晚書局開通霄，你地係到做乜?」
阿靜喘氣說:「嗯...嗯...我地...我地睇緊書....嗯...」
「小姐...你唔舒服...?」
「...啊...冇呀..啊..」
這時候，你大叫:「屌你老母，我同條女睇下書都要你理?」
那職員聽後連忙說:「唔好意思! 你地繼續!」

你望一望手機，已經是深夜了，這時候應該不會有人上來。
你一時大膽起來，想要求阿靜....

(A)口交
(B)被你奶腳
(C)被你奶閪

一見到奶腳
就知道 CLS 劇情開始了

送個禮物比你
唔好跟踪我

Cls情節返黎啦！
錫嗮樓主

我無跟蹤你喎巴打

樓主夠鐘奶腳啦

「靜靜，有個重要任務交俾你。」
「咩...咩任務...?」阿靜害怕地說。

你色瞇瞇地看著她，說:「幫我含撚!」
阿靜這時滿臉通紅，低下頭連忙說:「我...我唔要!」
你怒說:「唔要? 咁你今晚唔洗返屋企啦!」
阿靜見你一臉怒容，嚇得坐在地上。

「係咪含完就可以放我走?」
你笑說:「咁就要睇下你嘅表現啦! 嘻嘻!」
「咁...咁好啦...」

你脫下褲子，露出巨龍。
阿靜被你的巨龍嚇倒，
你見她如此驚訝，笑說:「未見過咁大條撚呢?」
她回答說:「我...我唔識含...」
「好似含雪條咁樣就得嫁啦!」

你二話不說，把巨龍塞到她口中。
「嗯...嗯...」你大力地插她的口，直頂到她的喉嚨。
「大力含!」你大叫。

阿靜逃不出你的魔掌，只要幫你口交。
阿靜始終是處女，根本不懂口交，
她只是生硬地含著你的巨龍。
「雪......」她的口水滴到滿地都是
可是，你得不到一絲快感，
你失望至極，這時候，你會...

(A)大力掌摑佢
(B)溫柔調教佢

慢慢教完個種怕醜咁含先係最正

一定係B

睇睇下 發覺d 讀者d 想法仲顛過樓主
呢個post 愈睇愈驚

我地提供瘋狂諗法
樓主調整加上劇情同連貫

樓主快啲回 post
我好想用超能力 sm 阿婆

米雪係咪書店附近被吸引過黎呢

開始有鮑鮑

棋王同宇宙漿呢?

樓主仲更唔更架

樓主呢？？

故已棄？

留名

冇棄故呀
呢排日日開ot

以為你失咗蹤 加油

快啦

加油
我要用超能力 sm 阿婆㗎

雖然你不滿她的口技，但你望著她天真無邪的樣子
你的心終究是軟了下。
你是一個善良的毒撚。

「靜靜，你俾隻手指俾我。」
阿靜伸出了左手。
你含著她的手指，像幫她口交，
「雪...雪...雪」
你含得津津有味，這時候，阿靜的臉更紅了。
「依家學識未?」
「我...我識啦...」

她也跪了下來幫你口交...
你溫柔地摸著她的頭髮，嘴角不禁向上揚起。
這是愛情的笑容?

她開始學懂啜飲你的龜頭，
舌頭不時在你的龜頭打圈。
「啊...嗯...嗯...靜靜好叻女」你舒服得大叫起來。

阿靜見你如此享受，雖然感到羞恥，但內心竟然也有種滿足感!?
「唔得啦...就黎射啦...」你爽得大叫起來。
阿靜聽到你快射了，一時間不知所措，停止了口交，害怕地望著你。

你見她在這個時候停了下來，不禁大怒地說:「唔準停!」
阿靜嚇了一跳，連忙含著你的巨龍。

「啊...啊...」
你濃郁的精液射到她的口中，她本想吐了出來
你大叫:「吞左佢!」
阿靜心中雖然有千萬個不願意，但是也無可奈可地吞下...

這時候，阿靜問:「...俊哥哥...我走得未...」
你說:「嗯，可以走啦」

你心想:「用超能力玩下佢!」
你見周圍只有一個橡皮，兩個萬字夾，一個暖蛋。

你會如何用超能力玩耍她?

以下是開放答案。(必須使用以上其中一種或全部物件)

OT完
攰到連IU都唔想屌

時間暫停
放晒全部嘢入閪

再將手頭部電話較震機
塞埋入去
然後搶佢部電話不停打

震穿處女膜

IU有咩好屌
要屌梗係屌蘇施黃

我乜Q 都放晒入去
一早穿晒啦

Live

想睇下搖控震蛋玩到佢就死再搞佢

玩到咁張揚 遲早被警察拉

[/quote]時間暫停
放晒全部嘢入閪[/quote]

好波
樓主精心設計d野比你諗點玩
你一句就塞鳩哂堆野入個閪度
夠癲 又夠估你唔到

條女都驚左你
你老強佢都唔識反抗啦
用停止時間能力去做D
唔需要用能力都做到既野係咪戇鳩左少少

留返黎走佬就岩

樓主出post 呀

橡筋髮夾暖蛋
唔塞鳩晒入去
可以點玩?

其實我本身想玩電話震蛋
不過又一定要用佢果3樣嘢
咪塞鳩晒入去囉

樓主快啲回
我要落去捉埋個職員上嚟玩 SM

出文呀

狗仔後入 口塞暖蛋 夾lin 要佢擦完個擦膠先好走

文呢

樓主人呢

爛左尾啦

每日一篇？

收工出

你見阿靜還是處女，不忍心破她處。
但是你又不甘心就這樣放過她，於是你的心就起了邪念...

你使用了超能力。

你揭起了她的短裙，脫去她的底褲，把暖蛋橡皮萬字夾全都塞到她的小穴

想不到她雖然是處女，但她的小穴竟然可以容納到這麼多東西。

你心想:「下次一定要食到佢! 要光明正大咁食!」

時間回復正常。

阿靜忽然臉上氾紅，雙腳一曲，
尷尬地細聲說:「點解下面好似有野塞住左? 好似有d暖暖地...」
她很想看看下體發生什麼事，但是她不方便在你面前脫褲...

你笑騎騎地說:「靜靜下面咩事呀? 不如等俊哥哥幫你檢查下?」
阿靜羞恥地說:「唔...唔洗...我走先啦!」說完，便急急腳走了。

這時候，已經凌晨2點幾了...

你離開了書局。你走著走著，不知不覺走到一間醫院門口。
你心想反正沒事可做，於是便進去醫院玩玩。

你走到急症室門口坐著，身邊的廢老不斷在咳。
你心想:「死廢老，快d死撚左佢啦」
正當你想離開之際...

突然，有一架救護車剛剛到了醫院門口，
只見醫護人員急忙推著一個傷者進來...

你好奇一看，這個傷者竟然是阿心的男神?
只見阿心在旁邊哭說:「唔好死呀唔好死呀!」

男神被推到急救室，你見阿心想坐在你旁邊，
你馬上拿了一個口罩，帶上了衣帽。
幸好，她認不出你。

她哭得淒厲。
雖然她是為了男神而哭，但不竟你還是愛著她，
實在不忍心看著她哭。
你遞上了一包張紙給她。

「唔該你...」她感激地說。
你故意用低沉的聲音說:「佢係你男朋友?」
阿心冷冷地說:「我都唔知...」
你聽後沉默不言。

不久，急救室的燈熜滅了。
醫生走了出來，阿心立即沖上前，問道:「醫生，佢點呀..!?」
醫生說:「好彩架車車速唔快，佢依家暫時冇生命危險，不過你唔好入去探佢，病人需要休息。」
阿心聽後，心中鬆了一口氣，說道:「多謝醫生!」
說完，便坐在醫院等候。

你心想:「屌那星，死MK仔咁都死唔去!」
你忽然靈機一動，偷偷地走進了急救室。
護士和醫生都正在忙，竟然沒有人發現你走了進去。

進去後，只見男神正在睡在床上，呼吸儀器插在他的口中，
額頭以上全都被紗布包著，看來傷得不輕!

你走到他旁邊，冷笑道:「死MK仔，你都有今日啦!」
突然，男神打開了雙眼，似乎已經醒了!?

他見你竟然坐在他旁邊，心中大驚
全身動不了，只見含糊地說:「你....你條仆街...點解會..係到..?」
你露出邪惡的笑容說:「哈哈，今晚就係你死期!」

你決定好好作弄一下男神。

但就在這時候，好像有人開門!?
你別無他法，只好用超能力作弄他後，趕快逃跑!

你會如何使用超能力?

以下是開放答案。(可以色情，暴力，但不能殺害他)

閹咗佢

除左佢條褲幫佢含

除咗佢條底褲塞落佢個口
將呼吸儀器嘅另一端塞落佢屎眼 叫佢聞返自己d屎

急救房一定大把針筒
攞幾支， 炆開保護套，完全插入屎眼
另外拎一支筆，成支完全插入尿道

是但拎啲利器，係咁插/佢條J
再淋碘酒上去

唔 work

ventilator 供氧方唔夠壓力係開唔到
不過你可以直接將呼吸機插入屎眼，pump 爆腸

利申醫院做

撩佢隻秋

呢個故嘅mk仔真係不得善終

長知識
pump爆腸唔好 太血腥
最多pump d液體落去灌腸用水泥封死佢

針筒插傷佢
再淋刺激性液體算啦

簡單直接
我鍾意
要求加埋閹咗插佢佢屎眼

好撚毒

樓豬呢

樓主搞掂呢個故先好開第二季

人民QwQ

我宣佈尾已爛

樓主係咪死咗

你急忙之下，見床邊有把生果刀
便拿起他，一刀插進他的下體

他的小蟲迎刃而斷開，噴出一大片鮮血!
時間只剩下4秒，沒有時間逃跑了
你爬到床底，靜觀其變。

時間回復正常。

男神慘叫一聲，吐出呼吸儀器，整個人彈了起身
慘叫說:「屌...屌你老母...」

醫生走了進來，見男神下體一大片血，嚇出冷汗
大叫:「病人，你做咩閹左自己!?」
男神下體大量出血，用盡最後一口氣向醫生說:「閹你老母!」

男神馬上又被急救。
3小時過去了，手術終於結束。

阿心跑了進來，急問:「醫生! 我男神點呀!?」
醫生說:「小姐，你男朋友冇事...但係...佢條撚已經斷左..駁唔返...」
阿心嚇得六神無主，跪在地上，痛哭說:「點...點解會咁嫁...?」
醫生嘆了一口氣，說:「佢可能知道自己條撚細...所以閹自己...」
阿心大怒說:「點解間房會有把生果刀!?」
醫生尷尬回答:「...我驚病人醒返肚餓...所以我特登放左把生果刀俾佢自切水果食...」
阿心已經無力再鬧醫生，於是邊哭邊走了出去。

過了15分鐘，房間已經無人，只剩下你和斷了蟲仔的男神。

你鬆了一口氣，爬了出來...

這時候，男神也猶猶轉醒，他見你又站在他身旁，嚇得說不出話來。
他全身振抖地說:「...你...你唔好再搞我......」
你冷笑:「哼! 斷撚怪依家知我厲害未?」
男神這時在想起自己的陽具已經斷開，摸著空空如也的下體，
哭說:「鳴...鳴....冇得屌閪啦...嗚..嗚...」
你哈哈大笑，打了他一巴掌，怒說:「死MK仔，仲想屌阿心? 你收皮啦!」
男神面如死灰，喃喃自語地說:「阿心? 阿心只係一隻雞!」
你聽後怒火沖天，一拳打到他流鼻血，大叫:「你講乜撚野呀?」

這時候，有人在門後開門...
你使用了超能力，打算再折磨男神!

你會如何使用超能力?
以下是開放答案。(不能殺害他)

倒大量碘酒落個傷口到

再塞個大針筒落屎眼

係佢個口痾尿

搵個鉗將所有手甲腳夾掹晒出嚟

10秒做到咁多野 ？

咁唔掹手夾腳夾啦 其他應該夠時間

Btw 我覺得應該要去一去成人用品店入下貨 依家連跳蛋都無個

chi lun sin

我唔明
點解有人開門唔係諗走
而仲係要折磨男神

我會想答:
係咁喺佢耳邊吹氣，撩佢粒 lin
掃佢春袋
拎部電話播 A 片俾佢睇
總之就撩起佢性慾

切埋佢兩粒lin

呢篇嘢真係愈睇愈痴線 樓主承受到嘅尺度好大

人呢

樓豬咁唔係辦法, 學返林生個故果種魄力好冇?

你見床邊有一樽碘酒和一支針筒
於是便拿了起來，將碘酒倒在男神的下體，
然後將針筒插在他的屎眼!!

時間回復正常。你又藏在床底。

男神痛得大叫，「哇..哇...痛死我啦!!!」
只見一個年輕貌美的女子走了進來...

她見男神痛不欲生，摸著自己的屎眼
於是一手幫男神拔了屎眼的針筒...

這時候，男神的屎眼流出濃濃的鮮血...
男神大怒說:「屌你老母! 你做乜撚野呀?」
那女子見男神生氣了，於是連忙把針筒又插進屎眼
男神痛得大叫:「哇...我前世做錯d乜呀....」

這時候，醫生走了進來，幫男神急救。

不久，急救完之後，那女生急問:「醫生，佢點呀?」
醫生尷尬地說:「佢...佢不但只永遠失去排尿功能...連柯屎都會柯血屎!」
那女生嚇得面青口唇白，說:「我老公...我老公...佢真係命苦呀..!」

老公? 男神是她老公? 難道阿心只係第3者?
你這時大怒起來，心想:「死MK仔，玩阿心感情!?」

忽然，門後站了一個人...她正是阿心...
阿心邊哭邊走了進來，指著那個女子，問道:「呢個女人係邊個呀?」
男神面有難色地說:「佢...佢係我老婆...」
阿心的心又怒又痛，大叫:「死賤男! 你去死啦!」
那女子也怒說:「死八婆，佢係我男人! 你走啦!」
男神:「阿心，係我對你唔住，我已經斷撚又爆左屎眼，屌人又屌唔到，連被人屌都唔得! 你都係放棄我啦!」
阿心哭說:「我唔介意呀! 點解你要咁對我...?」

你聽見阿心連男神斷撚爆屎眼也不介意，心中既是妒忌又替阿心不值!
這時候，你也忍不住走了出來!
你從床底爬了出來，說道:「阿心，唔好再留戀呢d賤男啦!」
那女子和醫生見你突然從床底爬出，嚇到退後了幾步...

阿心見你忽然出現，頓覺你面目可憎，
於是打了你一巴，怒說:「唔關你事呀! 死毒撚! 就算點，我都唔會簡你! 你唔好再煩住我啦! 你同我消失呀! 」

你被罵得面紅耳赤，無地置容，心像被刀割，你含著淚水，沖了出去!
你一直向上跑，不知不覺就跑到醫院的天台...

「點解呀...點解呀...點解佢對你咁，你都要留戀佢?」
你在天台狂怒地大叫。

「神啊! 點解你要咁對我? 」你指著天問道。

一把聲音從天上傳出...

「因為最好的，已經為你準備好。」
這似乎是上帝的聲音?

你反問道:「咩最好呀?阿心就係最好!」
「咁點解你唔用超能力去非禮阿心? 」
「因為...因為...因為我...我愛佢!」
「咁你想唔想佢同一個佢唔愛嘅人一齊?」
「...」你被上帝問得啞口無言。

你離開了天台，走到了醫院的產房...
產房全是剛出生的BB叫聲，和孕婦的慘叫聲。

你似乎是失去了理智，竟然想在這裡惡作劇?

「慢慢，慢慢，深呼吸!」接生護士的叫聲從一扇門傳出...

你偷偷推開了一部分門，看見一個年紀輕輕的MK妹孕婦在生BB
你心想:「咁細個就大左肚，呢啲MK妹一定係被MK仔中出即飛」

於是你使用了超能力。

你會如何惡作劇?

以下是開放答案。(不能殺害任何人)

好

將個B塞返入去

用手指幫在場女性破處

如果個BB係女仔...

你好彩呀ching
有其他巴打快過我

樓主使唔使D options 分返兩派

SM vs 普通非禮

屌你

忍住痛呀小姐！BB出左半個身喇！！再出力d就生完架喇！
(主角用完能力)
Er...小姐個bb唔知做乜縮返入去..
我諗你要由頭再生過

如果第一胎都生得慢
每5分鐘開能力推一次
直到永遠
阿門

強姦個BB

你使用了超能力。

你走到孕育面前，見到她痛苦的樣子，
你冷笑道:「死MK妹! 咁辛苦，咪唔好生囉! 等我幫下你啦!」
本來BB的頭已經出來了，你把BB的頭再塞回陰道 !

說完，你便藏到床底，靜觀其變。

時間回復正常。

接生醫生見到BB的頭忽然不見了，嚇得半死，
大叫:「屌你老母! 你去左邊?????」
那MK妹孕育本來痛苦得很，聽到醫生這樣說，精神一抖，大叫問:「你屌我做咩? 我個BB呢?」
旁邊的護士大叫:「醫生! 原來BB仲係個閪入面!」
那MK妹孕婦聽後大怒:「你地究竟識唔識接生? 我屌撚晒你地老母!」

這個醫生有20年接生經驗，從來沒有人質疑他的能力，
這時候被這個MK妹大罵，頓感大怒，於是大力用手插進MK妹的陰道
五指抓住BB的頭，猛力抽了出來!

醫生用力過度，連臍帶也拔斷了!
護士見醫生如何純熟的接生手法，感到驚訝!

BB出世了。沒有撚，只有閪，是女孩。
「哇..哇..哇...」BB女大哭。
MK妹接過BB女，看見她的頭上有5隻指印，
驚慌地說:「點解我個女個頭會咁?」
醫生尷尬地說:「嘻嘻...應該係胎記...哈哈!」

BB女被護士抱走，房間只剩下你和MK妹。

你偷偷爬了出來，見MK妹剛生完BB，身體正虛弱得很。

這時候，你會....

(A)非禮她
(B)自我介紹

呢個故真係好正 比番正評

得個10 秒咁少

你上下打量了這個MK妹。
發現她雖然面青口唇白，但是輪廓精美，有種冷豔的感覺。
你色心大起!

那MK妹見到有個毒撚忽然在她面前，嚇了一跳。

有氣無力地說:「你係邊個?」
你淫笑說「嘻...你理撚得我!」

你開始除去她的衣服...
她正處於虛弱狀態，已經沒有氣力大叫，更不用說反抗了。
你暴力地把她的胸圍除去，一對堅挺的巨乳呈現在你的眼前...

你像一隻猛獸一樣，大力吸啜她的乳頭!
這個MK妹剛生完BB，剛好有人奶，
你平生從未試過人奶的味道，不禁大啖啖地啜飲她的人奶!

「唔好飲我d奶...我d奶要留返俾我個女...」這個MK妹又羞又怒地說。
「你個女要食野，我唔洗食呀? 公平咩?」你邊啜邊說。

這個MK妹雖然口裡說不，但身體也很誠實
不斷發出淫叫聲...「嗯...嗯..啊..啊...啊...細力d啜啦...」
「我肚餓呀! 唔可以細力!」你笑說。

不久，人奶也喝得乾涸。

這時候，你會向那邊進攻?

(A)腳
(B)小穴

之後係會唔會搞返醒植物人

會，最好塞撚晒d屎俾植物人食

大肚婆仲要岩岩生完既

我有無追漏故…… 邊度有植物人?

我講下啫 未有植物人

快啲出鮑姐
我要用超能力放乾鮑入鮑鮑嘅濕鮑

你已經急不及待想好好玩弄她的小穴...

於是，你便脫去她的內褲...

「喂...嗰到真係唔得呀...」MK妹又羞又急地說。
「你唔俾我搞，我偏要搞!」你淫笑道。

你除去她的底褲，只見她的小穴雖然已經是黑鮑，被無數MK仔摧殘過，但是淫水已經氾濫成災，可見這個MK妹是一個淫娃。

「為人母親，仲咁淫! 嘻嘻.!」說完，你便開始幫她奶閪。
你將舌頭頂進她的小穴，上下磨擦...

「嗯...嗯...」MK妹開始淫叫起來，好像很享受的樣子!?
你見她如此享受，心想:「咁爽? 俾d勁野你嘆下!」
你突然大口大口地吸啜她的小穴，淫水源源不絕地流出，
「啊.!!啊..!!」MK妹雖然正處於虛弱狀況，但這時候也不禁俾你玩弄得精神起來....

忽然，背後的門打開了...
醫生聽見MK妹在淫叫，以為病人出了什麼事。
醫生跑進來，大叫:「病人! 發生咩事!」
他只見你正在幫MK妹口交!?

氣氛一時間尷尬起來。

你靈機一動，怒說:「屌你老母! 我幫老婆奶閪關你撚事呀?」
醫生這時候恍然大悟，連忙道歉:「對..對唔住...小弟唔阻你地!」
MK妹痛苦地說:「醫生...唔係咁嫁...我...」
醫生尷尬說:「小姐，年輕人血氣方剛好正常! 你地慢慢...」
說完便走了出去。

你見醫生已經走了，鬆了一口氣，轉過頭來說:「臭雞! 邊個都救你唔到嫁啦!」MK妹這時候頓感無助，恨恨地說:「變態毒撚! 抵你成世溝唔到女!」
你聽後想起了阿心的事，一股悲憤之情湧上心頭，大怒地說:「死臭雞! 你咪一樣俾啲MK仔中出即飛! 你好好咩?」MK妹冷笑說:「哼! 毒撚冇資格話人臭雞! 你連臭雞都屌唔到呀!」

你聽完更加生氣，「啪啪」打了她兩巴掌!
「死臭雞! 笑我連臭雞都屌唔到!? 我今日就屌俾你睇!」
MK妹聽見你想屌她，大感驚恐，連忙說:「唔好呀!!對唔住...對唔住!!」

你二話不說，掏出巨龍，兩手打開她的小穴，插了進去。
「嗯...嗯...」你一插進去，MK妹就開始發出淫淫的叫聲。
你笑說:「哼! 死臭雞，天生淫賤!」

這個MK雖然被無數MK仔屌過，然而她的小穴居然還是那麼緊那麼濕滑!?
你開始加快速度，「啪啪啪」地推進她。
你打邊屌，一邊掌摑她，大叫:「死臭雞! 淫撚到你呢...」
MK妹雖然心中不願意，可是身體就是不聽話呀 ! 她的身體開始慢慢配合你的動作!?「啊啊啊，慢d呀慢d呀....」MK妹求饒地說。

「快d? 好呀!」你假裝忌不清她的說話。
「唔..唔係呀...我叫你...慢....啊...啊...啊...」
你使出了全力抽插她，整張病床也在搖晃!

你轉過身來，使出老漢推車的招式!
你大力打了她的屁股，邊插邊說:「死淫娃! 屌死你!」

MK妹已經無力求饒，只好默默享受被你強姦...

「你屌快d啦...快d射精啦...射完就放過我啦...」
「咁你想我射係邊呀?」
「出...嗯...嗯..出面...」
「入面!? 嘩 估唔到你咁淫賤! 好! 今日就中出你!」
MK妹邊享受邊流淚說，心想:「被一條毒撚中出...以後叫我點做人!?」

抽插了二百多下，身體開始支撐不住，你已經滿頭大汗。
「射死你個死淫閪!」說完，你便使出最後一道氣力抽插。

「射啦...啊..啊...嗯...」

你把巨龍拔了出來，奶白色的精液在她的小穴流出...
你深呼吸了一口氣，彈了一下她的小穴，
說道:「多麼淫的一個閪...」
MK妹已經被你屌到接近昏迷...

突然，背後傳出了兩把聲...
「阿女，阿媽黎探你啦!」
「小姐小姐...你唔好入去住...病人係到....」

你使用了超能力。

你會如何使用超能力玩弄MK妹，然後逃走?
以下是開放答案。(不能殺害任何人)

再將個B塞返入去

個b唔係間房
得10秒時間

除嗮衫
放條香蕉係佢個西到

塞住前係西入面痾督尿先

咁叫MK妹個老母幫佢奶乾淨曬佢啲精

Cls
要幾撚痴線先可以去奶個啱啱生完仔嘅閪
我真係甘拜下風
呢度嘅人好撚癲

痾尿落條女個口

佢地實在太多幻想
啱啱生完仔嘅閪
你望完係唔會有性慾

物以旱為貴

樓主快啲續 post

罕

有bug

上一秒生完，點會仲緊啊，闊過西隧啦

其實鍾意睇呢d痴線文 係咪暗示自己都係痴線佬 但我又忍唔住睇

我真人好正常

係啵屌

可能條MK妹天生係名器

明明淨係拎咗個仔出來
胎盤唔係應該仲係入面咩 究竟點屌

順產拎完 B 即刻拎埋子宮

sorry, 係胎盤

拎子宮

打錯

仲有
順產好多時候要剪會陰
生完即補返
主角即屌都應該唔會緊

生完bb咁多血仲奶西

m到奶閪不知幾正

生完即刻屌得

血唔係重點
啱啱生完 B 嘅下體係有陣好怪嘅臭味㗎

可能主角係臭豆腐愛好者

樓主幾時俾我屌埋男人屎忽

我要放炮仗入去

文？

樓主呢?

人？

係咪棄咗故

你把MK妹的衣服脫去，然後把一條香蕉塞到她的淫穴，然後逃走。

「嘻嘻，請你妹妹食香蕉!」

時間回復正常。

「啊女...你做咩係到...」MK妹媽媽見她赤裸裸地睡在床上，下體還插了一條香蕉，立即就明白發生什麼事。

「啊女，自慰還自慰，唔好玩食物!」
「啊媽...唔係咁嫁...」MK妹已經被你屌到筋疲力盡。

她媽媽立即把香蕉拔掉，請醫生吃。
她把手指插進MK妹的小穴，說:「等媽媽幫你!」
說完便瘋狂地撩陰。

MK妹又羞又爽地叫了出來。
「媽..嗯...嗯...唔係咁嫁...嗯..嗯..啊..爽死我...」

你離開了醫院。
一出醫院門口，見到一個熟悉的女子。
她正是那個平凡樣子的少女!?

只見她怒火沖沖地看著你，大喝:「死毒撚! 非禮完我想走?」
你大吃一驚，拔腿就跑。
突然，有幾個南亞人沖了出來，把你重重包圍...

你心知不妙，連忙使用超能力!

南亞人定身不動，但是那少女依然追著你!
你嚇得大叫:「點解時間停止對佢無效嘅?」
那女少邊追邊大叫:「上帝竟然俾呢條死毒撚有超能力!?」

你出盡奶力拚命地跑，你平時無做運動，再加上剛剛射完精，
體力早已用盡，忽然眼前一黑，便仆倒在地。

不久，你猶猶轉醒，打開雙眼，發現你在一間少女的房間...

你另轉一望，發現那少女站床邊，淫淫地對著你笑...
這時候，你才發現自己手腳都被綁了起來...

「小毒毒 」
她語氣好像一下子變了，竟然變得那麼柔情...
「你想點撚樣呀?」
她咯咯地笑了一下，說:「想點...? 我想...品嚐你」

你會如何回應?

(A)求佢放過你
(B)寧死不屈

mk妹阿媽咁open嘅
笑死😂

CLS 劇情

求加速

樓主承諾20號開始就得閒更
唔好走數

On撚9 幫老婆奶閪最好笑

雖然她的樣子不至於樣衰，但是你就不是一個隨便的人。
於是你大叫:「死八婆，死撚開呀!」
那女子笑說:「你唔係想渣我個波咩? 我依家俾你任渣!」
說完，便脫去了上衣，只剩下一個胸圍。

你知道她想色誘你，於是你閉上雙眼。
「我唔睇!我唔睇!」
那女子大怒說:「死毒撚，本小姐親自送上門，你連睇都唔睇?」
你冷笑說:「飛機場睇黎做咩?」
「你...你條死毒撚! 」
「你就算搵把刀逼我，我都唔會睇你!」你說完，便哈哈大笑。

突然，那少女哇了一聲，哭了出來。
你大感驚奇，問道:「你喊咩?」
她用溫柔，帶點淒厲的聲音說:「估唔到....連一個毒撚都睇唔上我...」
你知道自己剛才有點過分，於是道歉說:「死...小姐...其實飛機場都唔係罪過黎嫁姐...頭先係我唔岩，你唔好喊啦...」
那少女瞪了你一眼說:「你收皮啦! 我飛機場，我樣衰呀嘛!」
「...」你不知道如何安慰她好。

「你用超能力收兵咪得囉，唔驚冇仔溝你!」
「如果冇超能力...我只係一個毒絲...」

這時候，你會如何回答。

(A)「含我條撚啦...」
(B)「咁我渣你個波啦...」
(C)「咁我奶你隻腳啦...」

呢個 post 嘅讀者果然對奶腳有一份情意結

比人含先係最爽

點解無一句安慰說話嘅選擇

呢d選擇咪係安慰囉

放工繼續

推到樓主放工

出多幾個超能力者就有多D意思

我都係想主角有得升級
得10秒太大限制

樓主加油等你出文

見她楚楚可憐，心中不忍，決定安慰一下她。
「咁我奶你隻腳啦...」你微笑說。
「真係可以? 」她含春地望著你。
「係呀。我奶腳技術好好嫁!」你笑說。

她破涕為笑，將雙腳放在你的面前。
你嗅了嗅她的腿，沒有臭味，也沒有香味。
你心想:「好平庸嘅腳...」
你輕輕啜住她的腳指，舌頭也不忘在腳尖打圈。

「嗯...好痕好舒服呀...」她輕輕地叫了出來。
你開始不再溫柔，狠狠地奶她的腳板底
她畢竟是處女，而且沒有性經驗，見你像野獸般奶她的腳，
她不禁覺得自己很淫賤，面頰也紅了起來...

奶了10分鐘，她的雙腳已經有你的口水味，
你的舌頭也累了，於是你...

(A)要求渣波
(B)直接要求做愛

想睇下無波點揸

之前係唔係都揸佢飛機場好顛
奶腳到有嗮口水味好cls

聽日下晝更新

你的性慾已經達到了高潮，實在忍不住。
你問道:「我忍唔住啦! 我可唔可以屌你?」

她含羞地說:「嗯...」
說完，她便解開手扣，脫下了衣服。

「太平公主...」你望著她波平如鏡的胸部，嘆了一口氣。
她聽後又羞又怒地說:「飛機場得罪你?」
「冇得罪!」你說完，便伸手撫摸她的胸部。

雖然她胸小，實在沒有什麼手感，但你也努力裝著享受的樣子。
她本來已經胸小，乳頭更為突出，你大力吸住乳頭，拚命地啜吸。
「啜..啜...啜...」
「你...你細力d啦...嗯...」她又痛又爽地叫了出來。

這麼小的胸部，你也不想玩弄太久，於是你轉攻下體。
你手指尖一觸摸到她的陰唇，她立即敏感地縮開。
但是，你已經知道她已經濕透。

「淫娃，仲扮純情?」
「真係要插入去? 我怕痛...」
「一陣你就會好爽!」
「咁好啦...」

你用手玩弄了一下她的下陰，只覺她的小穴真是粉嫩無比，
你用中指插了進去，只覺又緊又溫暖，淫水不多不少地流了出來。
「估唔到係一個上等一流鮑魚」你目不轉睛地望著她的小穴。
她見你用這麼色情的口神望著她的下體，頓覺羞恥無比，
於是羞憤地說:「喂，你唔好望咁耐啦!」

你笑說:「咁心急想俾我屌呀?」
「痴線!」她似笑似怒地說。

你緩緩地拿出巨龍，準備插入去。
她一見到你的巨龍，驚叫:「咁多條嘅? 插入去一定好痛!」
你心中暗喜，說:「哈哈，本少爺嘅巨龍保證令你舒服!」

你知道她的處女，不敢太粗暴，於是在她的陰唇磨擦了一陣子。
「喂，你唔好磨啦，好痕呀。」
「呵呵，咁你係咪想我屌入去?」
她面著臉說:「屌! 呢d咩問題黎嫁?」
「我問你想唔想呀! 答我啦」
「想囉! 得未?」她閉上眼，緊張地說。

你慢慢插了進去。
由於她的小穴真的太緊，你不耐煩地用力插了一下。
「啊! 痛死我!」她大叫一聲，下體見紅，處女膜撕裂!

你見已經成功進入了，也不客氣地抽插起來。
「嗯.啊...啊...慢d...細d力好唔好?」她淫叫說。
「點呀? 舒唔舒服? 破處嘅感覺係咪好正呢!?」
「痴線...好...好痛...啊...嗯...」
「痛? 咁我再大力d插你!」
「唔...唔好......啊...啊...」
你加快速度，雙手抬起她的雙腳，一邊奶腳一邊屌插。

雖然你加快了速度，但也不敢太過粗魯，
你用了連登仔建議的「九淺一深」的方法。

「啪啪.......啪.......啪啪......啪....啪...啪啪啪啪啪....」
這時候，你也喘著氣，說:「呼呼..點..點呀...想唔想再爽少少?」
「再...再刺激少少」她似乎已經屈服在你的「淫威」之下。

這時候，你會如何增加刺激性?

(A)將牙刷插入她的屎眼
(B)將d波子塞落她的屎眼

咁多條嘅

唔怪之得女神唔肯比佢屌
原來主角係變種人

樓主真識玩

樓主應該係想寫咁大條先啱
B

係

點諗都係b

轉塞高爾夫球得唔得

好撚驚

波子放入去，拎唔返出嚟

A
用牙刷刷乾淨佢屁眼

你個名咪係解決方法囉

重口味
要求加埋鰻魚插閪情節

收工打

假如你是林鄭月娥的老公 第2季 應該聽日會出

你更新咁慢，應唔應付到兩個㗎

應付到

一日一篇咋？

一日一回撚狗就有

你見到旁邊的櫃檯有10幾粒波子，於是便拿了起來。
「你..你想點呀?」你見到你手上握住波子，不禁大驚。
「哼! 請你屎眼食波子!!!」
說罷，你便翻轉她的屎忽，打開她的肛門，把波子塞到她的屎眼。

「一粒，兩粒，三粒!」
「你...」她的肛門第一次被人開發，又爽又痛。

你叫她把屁股輕輕翹起，然後拿出陽具，插入她的淫穴。
「啊...呢個體位...」她爽得大叫起來。
「有排你受!」你大叫。

你邊打她的屁股，邊抽插她。
「啪啪啪啪啪」
「我屎眼好痛...好想柯屎呀!!!!」她大叫。
「就唔比你柯!」你說完，便用手指插入她的肛門，不讓她柯屎。

「啊...啊...你放過我啦」這時候的她真的是百感交集。
小穴爽到不行了，但是屎眼又痛又爽又想柯屎!

「我...我要射啦...」
「我..我都要高潮啦...」

「啊...」你把精液射進她的子宮深處。

「啊......!!!!!!!!!!!」
忽然，你的手指再也頂不住壓力，從她的屎眼拔了出來。
只見她的屎眼將帶有少少屎的波子連珠炮發地射出來。

「乒乓!乒乓!」數十粒屎波子跌到滿床都是。

她已經筋疲力盡，反了白眼。

這時候，你會...

(A)逼佢食晒d波子
(B)攬住佢訓

B啦

你見她臉頰紅潤，反顯得她有幾分姿色。

「其實你都唔差呀...」你心中一動，緊緊地抱住她。

這時候，她已經慢慢醒了過來。
她頓感下體和肛門疼痛。

「嗯...下面好痛...」
「第一次係會痛少少」你溫柔地說。
「我第一次俾左你..又俾你中出左..你會唔會唔要我?」
你見她一臉嬌柔，心想她這一生從來未被男人滋潤過，對她生了可憐之情。

「緊係會啦...」你堅定地說。

她第一次感受到男人的溫情，把一直以來對愛情的憧憬投放在你身上。她含情蜜蜜地望著你，雖然你的眼神十分猥褻，但是在她眼中，你的眼神充滿著愛意。這種眼神，你從來沒有見過。你知道她已經對你暗生情愫，可是你還不知道自己對她是不是有同樣的情感。你很困惑，你以前對阿心的感覺從來不是這種，到底以前的你是愛阿心，還是只是視她為女神，純粹想擁有著她? 你不知道，你只知道自己是毒撚，對愛情一曉不通。在你心中，愛情的模樣就等待性愛。屌閪，含撚，奶腳，奶閪，腳交......你第一次不想對一個女人發生關係，你只想了解她多一些。

「你叫咩名...」
「我叫阿寶。」
「阿寶，個名好得意。我叫阿俊。」
「阿俊?公廁名。」

忽然，外面有人大力拍門。
傳出了一把女人聲。「死八婆，你快d開門!」

你大吃一驚，問道:「出面係邊個?」
阿寶說:「大件事，佢追到上黎，我地快d走!」
「佢? 佢係邊個?」
「遲d再同你慢慢解釋!快d走!」

她二話不說，打開了窗戶。
「跳落去!」
「跳落去? 你想死呀?」
「下面有個泳池，唔會死!」
你跑到窗邊，只見下面真的有個泳池。
這個少女竟然擁有一個泳池?
這時候，你才意識到她的房間的擺設十分豪華，看來她不是一個平凡少女!

你與她跳了下去，全身濕透。
忽然，有一陣閃光在你身邊擦過。

只見一個貌似20尾30歲的女人，身穿全套特工的衣服，她的手竟然被一團火包圍? 她雙手一伸，掌手射出一個火球，你嚇得潛到水底。
「阿俊，快d走!」
阿寶把你拉了上來，向著門口跑去。
只見那女人大叫:「仲想跑?」說完，便追了上來。

忽然，有幾個蒙著面的黑衣少女跳了出來，她們手持長劍，把你和阿寶重重包圍。

這時候，你會....

(A)用超能力
(B)非禮那幾個少女

Sorry 知道自己更新好慢

你會唔會唔要我
緊係會啦

我都心諗打錯定專登

A 走咗先算啦

事情真的來得太突然。
那個火球女人突然冒出，然後又被這幾個不懷好意的少女包圍，
你忙緊之下，忘記了自己有超能力，於是便急想逃走的辨法。
「死就死啦!」你心想。

你強裝微笑，說道:「哈哈，估唔到我一世毒撚，竟然會被幾個靚女追!」
其中一個蒙面少女冷笑道:「哼!你以為自己係邊個?醒少少嘅，就交佢出黎，或者天尊會放你一條生路!」

「天尊? 天尊係邊個? 唔通係頭先嗰個火球女?」
你假裝不害怕，走到那個蒙面少女面前。
她見你竟敢走近，揮動長劍。
你笑說:「呢位姐姐唔咁驚，我已經走投無路。只不過想臨死之前，可以一目姐姐嘅容貌! 我就死而無憾!」

這時候，阿寶臉上出現一絲怒容，急說:「阿俊! 你亂講乜野?」
那少女知道你確實是走投無路，於是放下了戒心，脫去了面罩。
你仔細一看，她的樣子清麗秀雅，神色間卻冰冷淡漠，有如冰精玉潔的「小龍女」。

你不禁看得痴醉，喃喃地說:「小龍女」
那少女聽見你說她像小龍女，心中暗喜，笑說:「估唔到你條毒撚個嘴咁撚甜。」

你突然收起笑容，雙手一出，渣她的胸部。
那少女又驚又羞，大驚之下，跌倒在地。
旁邊的少女見狀也大驚，連忙揮劍向你斬去。
你趁那少女跌倒地，拉著阿寶，快步突出重圍。

那火球女剛到，見到她的手下竟然捉不倒兩個手無寸鐵的少男少女，心中一怒，大喝:「仲唔快d追? 冇撚用!」

你和阿寶一直向前跑。
突然，天上有一個男人踩著一片彩雲從天而降!

阿寶見狀喜叫:「雲叔叔! 」
你嚇了一跳，說道:「筋斗雲? 佢係孫悟空?」

那男人在雲上面大叫:「小姐，你地兩個快d上黎!」
阿寶拉著你，登上了那片彩雲。

火球女從後趕到，她見你們二人登上了彩雲，怒說:「雲霞仙人，我一定會殺左你!」

那男人笑說:「睇下點! 哈哈」

一時間發生這麼多奇怪的事，你才知道天外有人，自己不是唯一一個擁有超能力的人。

阿寶知道你不知道發生什麼事，說:「頭先追殺我地嘅人係炎魔教嘅人。」
「炎魔教? 乜野黎嫁? 點解要追殺我地?」
「炎魔教係香港第一邪教，作惡多端! 」
「咁關你咩事?」
「事到如今，我只好同你講出真相。其實我地之所以有超能力，係因為上帝想同撒旦一決高下。炎魔教係撒旦嘅其中一個分支邪教，而上帝賜我同你有超能力，都為左對抗撒旦! 」

你心中一驚，說道:「下..?乜原來上帝賜我超能力唔係為左俾我溝女? 」
「溝女?」阿寶奇怪地問。
「冇野冇野...咁你地又係咩人?」
「我地係屬於神靈教，係名門正派，目的係殺盡邪教!」
「神靈教? 係咪啫係耶撚?」
「你...你可以咁講嘅...」

不久，彩雲在一個廢墟工廠天台停了下來。
「小姐，我地到啦。」
阿寶說:「未同你介紹，呢個係我嘅管家，雲霞仙人。」
你回答:「咁似金庸小說d武林高手嘅...」

你們進入了這個工廠。
原來這個工廠是神靈教的祕密基地。

你和阿寶進了一間房，只見一個滿臉英氣神武的老人坐在地上，雙手合上，似乎在練功。

「老豆! 我返黎啦! 」
那老人打開雙眼，微笑說:「乖孫女，呢位係...」
這時候，你尷尬地說:「我...在下係阿寶嘅朋友!」
那老人笑說:「朋友? SP下話?」

此言一出，你大失所料，驚訝得很，連忙說:「伯伯，小弟只係佢朋友!」
阿寶紅著臉說:「爺爺，你咪講笑啦屌你! 」
「同你介紹一下，佢係我爺爺，渣波老怪。佢係神靈教嘅教主。」

「渣波老怪? 個名...」你啞笑地說。
「扮咩呀後生仔，睇你個淫樣一定成日渣波啦!」渣波老怪笑說。
「...」

「你識咩超能力呀? 」
「我識...時間停止...」
「時間停止? 好罕見嘅超能力，令我諗起時間停止系列，嘻嘻」
「...」
「老夫成世人好少見人有呢個超能力。你施展一個超能力俾我睇下。」

於是你便使用超能力。

你會如何使用?

以下是開放答案。

打錯

唔會先啱

時間停止
放電話入去揸波怪肛門
將揸波老怪嘅拳頭放入佢自己肛門
然後再逼佢幫我含

SM 派

過咗成個月
劇情終於有啲推進

你知道這個老怪風趣幽默，於是便大敢起來。

你使用了超能力。

你放電話入去揸波老怪的肛門
想不到，他的肛門竟然如此大!
於是，你索性將揸波老怪嘅拳頭放入佢自己肛門

時間回復正常。
渣波老怪感覺自己的屎眼好爽，微微一驚。
心想:「青出於藍，英雄出少年! 我神靈教終於有後人啦!」
你露出巨龍，示意要他幫你口交。
他大喜，於是幫你含撚。
阿寶見狀大驚，雖然她是老怪的孫女，但他是教主，德高望重，實在不敢阻止他。

「你地好淫賤!」阿寶大叫。
渣波老怪聽見，停了下來，說道:「乖孫女，自從你老豆死左，爺爺10幾年冇含過撚啦!」

阿寶哭說:「憎死你地!」然後跑了出去。
渣波老怪最愛這個孫女，於是叫你穿回褲子。
「你唔含啦? 」
「阿寶一定係好想含你條撚，所以呷醋，你都係叫佢幫你含啦!」

你離開了房間。

這個工廠外表看上去平平無奇，實是內有乾坤。
你走著走著，忽見一個大約30幾40歲的中女走過。

你認得出她是一個很出名的明星，她是誰?

以下是開放答案。(要符合年齡性別)

木偶鼻
超能力就係個鼻變長

萬2蚊

頂你個肺限年齡嘅

朱千雪

btw
大佬都中招
咁即係得女主免疫時間停止？

樓主記得得閒就叫主角借電話打俾自己

部電話仲喺老怪肛門入面

Natalie Tong (37)

可能只係扮中招
塞鳩晒啲嘢入屎眼不知幾正

Joey Meng?

萬二蚊48啦喎

楊怡？

其實楊怡幾正

yes

這女子鼻子特別長，像一個木偶，正是楊怡。

「楊姨姨~」你大叫。
楊怡聽後大驚，回頭一望，見到你色迷迷地望著她。
「來者何人? 竟然夠膽叫我姨姨? 」楊怡怒說。
「我係...我係...」你一時間不知道如何回應。

「你好生面口喎，唔通你係炎魔教嘅人? 」楊怡一手捉住你的衣領。
「唔係呀...我係阿寶嘅男朋友!」
「胡說八道! 阿寶點會有咁毒嘅男朋友?」
「我真係佢男朋友! 我破左佢處!」
楊怡聽見大吃一驚，打了你幾巴，說道:「你再侮辱阿寶，信唔信我殺左你?」

「你唔信就算啦! 阿寶雖然係飛機場，但係佢個閪真係好正!」
「你...」楊怡這時候實在忍不住，施展超能力，將鼻子變長，
插入你的屎眼。

你痛苦大叫 :「啊!!!」
楊怡冷笑說:「哼!知道我厲害未? 」
你大怒，說:「長鼻閪，我屌你老母!」

這時候，背後傳出阿寶的聲音。
阿寶:「師姐，放開佢! 佢係我男人!」
楊怡聽後大感驚訝，立即收回鼻子。

「師妹，你點可以隨便簡一個毒撚做男朋友?」
阿寶臉上一紅，說:「師姐，呢個男人對我好好，雖然佢係毒撚，但係佢係一條好好嘅毒撚!」
楊怡知道阿寶性格固執，於是不想再跟她爭論，轉身便走。

阿寶把你拖進了房間，嚴厲地說:「阿俊，我要含你條撚。」
於是，你脫下褲子。

「雪雪雪...」
阿寶第一次含撚，含得津津有味。
但是不知為什麼，你竟然沒有一絲快感，內心好似不想跟她有性行為?
阿寶見你目無表情，知道你有心事，於是便停止含撚。

「你做咩阿?」
「冇野，我有少少攰，想休息一下。」

於是，阿寶帶到你去到一間空房，把門關上。

這一晚，你射了太多精液，身體已經十分虛弱，所以你倒在便睡。

不知不覺睡到第二天的中午時分。

忽然，門外有人拍門，把你嘈醒。

「邊個?」
「係我。」
竟然是楊怡的聲音?
「入黎啦。」

楊怡開門進來。
你一見到楊怡，整個人嚇到彈起。

楊怡竟然穿著...

(A) 女僕裝
(B) SM裝
(C) 三點式

B

無幾可咁齊心

【第二季】假如你是林鄭月娥的老公

呢個故點算阿樓主

見左幾次你回就有，又冇真係好難頂

食緊飯 返到屋企繼續

唔會棄故

楊怡竟然穿著SM裝!?

雖然你剛起床，血氣未運行到全身，
但是見楊怡這麼性感誘人，小弟弟已經受不住挺直了!

「你入黎做咩」你假裝很冷靜。
「琴日係我唔岩，請你大人有大量，原諒小妹!」楊怡跪在地上。
「原諒你? 咁就要睇下你有冇誠意」

楊怡知道你想說什麼，於是咬唇，擺出性感的姿態，
說道:「唔知咁樣...夠唔夠誠意呢?」

你已經忍不住，把她抱在床上。
邊渣她的乳峰，邊吸啜她的乳頭。
楊怡淫賤地叫:「嗯..啊..小淫賊」
你沒有品嚐過這種中女，你急不及待脫去她的短褲。

你一看見她的小穴，有點失望，她的小穴像一塊牛肺，漆黑一片，而且還陰唇更已經反了出來。

「估唔到你咁淫賤，塊閪已經被人屌到黑晒」
「好衰嫁，話人淫賤，我唔淫賤，你邊有得屌...」

那個「屌」字還沒說出口，你已經將巨龍大力插進她的淫穴。
她果然是淫娃，只是短短5分鐘，她的小穴已經濕到離譜。
你知道她本性淫賤，於是不留餘力，大力地抽屌她。
「啪啪啪啪」
「啊...啊...啊.....啊..好爽呀...痴線...你好撚勁呀...」
「屌撚死你! 屌撚死你!」
「俾你屌死啦...啊...啊...」

你見她已穿起了SM裝，無理由不玩SM情節吧?

於是你...

(A)要求她扮狗叫
(B)鞭打她
(C)滴蠟

「哼! 死淫娃! 玩滴蠟!」
楊怡本來穿著SM裝只是為了討好你，沒想到你真的想玩SM。
她一邊喘氣，一邊叫道:「主人，唔好呀...啊...啊....」

你二話不說，拿起了蠟燭...

你會滴在哪?

(A)波
(B)背脊
(C)閪

你決定滴在她的胸部。

熾熱的蠟汁，滴在她的雙乳。
「啊...痛死我啦屌你」
你見她如此痛苦，便興奮起了來。

「哈哈，主人要教訓一下你!」
你打開她的雙腳，用傳教士的方式，直入她。
你一邊屌，一邊滴蠟。
她的雙乳已經有一塊塊的傷口，又紅又腫。
你大力掌摑她幾巴，怒說:「死淫娃，我屌撚死你!」

「主人主人，放過我啦...啊...嗯...嗯..啊...」
楊怡不斷求你放過她。
「放過你? 哈哈，我要你求生不得，求死不能!」
說擺，抬高她的雙腳，一邊奶她的腳指，一邊用最大力抽插她。

「呼呼....」可能是因為你剛起床就性交，血氣一亂，竟然快將射精!?

這時候，你會射在她的....

以下是開放答案。

鼻

屌

最緊要係成條鳩夾硬插入鼻再射

佢有鼻敏感

無問題，不停射

過敏
窒息

你本來想內射她，但見她的鼻子這麼突出，便暗生邪念，將精液射到她的鼻子。

「啊....」你將巨龍塞到她的鼻子，大力射精!

她的胸部全是傷痕，鼻子又全是精液，整個人都被你污辱了。
楊怡勉強站了起來，打了幾個乞嗤，把精液排出鼻子。
只見她收起淫蕩的表情，冷冷地說:「主人，你滿意未?」
你笑說:「滿意啦!」說完，她便走了出去。

到了晚上，阿寶到你的房間找你。
「阿俊，今晚有個祕密行動。」
「下?咩事?」
「炎魔教今晚會係大帽山舉行祭典」
「咁又點?」
「我地要去偷襲佢地。」
「...」
「教主已經吩咐你一定要去。」

你別無選擇之下，便跟隨了他們。
與你同行的有5人，阿寶，楊怡，你，另外有兩個年輕的陌生女子。

你們坐彩雲到達了大帽山。

只見深夜的大帽山，伸手不見五指，陰風陣陣，使人毛骨悚然。
忽然，你聽見山上有嘈雜的聲音。

你們慢慢走近，發現有一班女人身穿炎魔教的衣服，在高叫唱歌。旁邊有幾個人坐在椅子，個個凶神惡煞，你認出其中一個便是昨晚的火球女。

阿寶怒說:「琴晚追殺我地嗰個女人就係炎魔教天尊，炎閪妖女。天尊嘅地位只係僅次於教主。隔離嗰個女仔係炎閪妖女嘅妹，炎閪淫娃。而坐係最上面嗰條MK妹就係殺害我父母嘅炎魔教護法使者，炎閪魔女! 」

「點解個個都有個閪字? 」你問道。
「因為炎魔教只係招攬女性，所以佢地嘅法號都係用閪黎代表。」

你靈機一動，說道:「阿寶，點解你唔用超能力，將佢地變晒你d兵?」
阿寶嘆了一口氣，說道:「我嘅超能力只係對男人有效，但唔知點解就係對你無效!」

隨行的那兩個少女笑說:「師妹，你唔洗驚，憑我地兩個嘅實力，一定可以將佢地一網打盡。」

楊怡這時候冷笑說:「一網打盡? 你未免太高估自己啦掛? 我地今次黎，目的只係阻止佢地進行祭典，事成後就要即刻走!」

你這時也好奇這兩個蒙面女子究竟是什麼人。

你好奇地問: 「唔知兩位姐姐究竟有咩超能力呢?」
其中一個女子脫下面罩，你認得出她竟然是在那個書店中被你非禮的學生妹? 你尷尬得面紅耳赤，不知道說什麼好。
「阿靜...點解會係你...」
阿靜笑說:「哈哈! 我嘅演技好唔好? 仲想唔想探索我嘅身體?」
你苦笑說:「唔洗啦...當時真係得罪晒...」

原來這兩個女子是姊妹，江湖人叫她們做「狐狸處女精」。

楊怡這時候說:「係時候啦!」

說完，只見那兩姊妹變成兩隻巨大的凶猛狐狸，向炎魔教沖去。
你見狀大吃一驚，心想:「狐狸精果然最叻呃人!」

楊怡這時也跳了出去，將鼻子伸到極粗極大極長，向炎魔教掃去。
炎魔教料不到神靈教的人會前來偷襲，個個手忙腳亂，嘩嘩大叫。

狐狸飛撲炎魔教的信徒，楊怡的鼻子也破壞了祭壇。

你和阿寶這時候不知道該做什麼。

你提議......

(A)渣炎閪妖女個波
(B)奶炎閪妖女隻腳
(C)奶炎閪妖女個閪

你使用了超能力。

偷偷跑去炎閪妖女的旁邊，把她拉到草叢，脫去她的內褲。

「佢個閪竟然冇毛?」

你不管那麼多，大力張開她的小穴，只見她的小穴竟然那麼緊，似是一線鮑?

時間回復正常。

炎閪妖女見自己突然躺在草叢，大吃一驚，又看見你竟然在幫她奶閪?

炎閪妖女大怒，說道:「死淫賊，奶本女王個閪?」

你見她的雙手冒出火光，想射出火球。
幸好，你早料到她會這樣做，你急忙把她的手按在地上，你的褲子早已脫下，於是便大力插進她的小穴。

雖然炎閪妖女是武林高手，但是她畢竟是女子，氣力始終不及成年男人。她被你按倒在地，竟然無反抗之力!?

她本想大叫，但是出面火光四起，一片混雜聲音，外人根本聽不到她的叫聲。

你的巨龍大力插進小穴，你下體忽然一陣劇痛，她的小穴居然從未被開發，緊得如此誇張!?

「你...你居然係處女?」
炎閪妖女這時候痛不慾生，處女膜一破，淫血四濺。
「啊....你條仆街竟然夠膽...」

你知道自己一鬆懈，她便會反抗。於是你別無選擇之下，一開始就用力屌插她。

她原是處女之身，剛被你破處，你就用盡全力抽插，那種痛可謂是10級之痛，比生仔更痛!

炎閪妖女一生傲視天下，內心冷酷無比，這時候俾你這樣破處，心中又是羞恥又是害怕。雖然她很想反抗，但是破處之痛令她身子一軟，全身無力，任由你擺佈。

你見她已經不再反抗，只是怒視著你，開始放下敵意，不再怕她。
邪念又起，你放開她的雙手，脫去她的上衣，露出一對白滑的巨胸。

炎閪妖女這時候怒說:「睇啦睇啦，睇飽佢啦!」
你嬉皮笑臉地笑說:「我何止要睇，我仲要咬!」
說完，你便大力咬她的乳頭。

「啊...你....我屌..你老母....」炎閪又痛又羞地說。

你的巨龍這時候回了一下氣，又開始加快抽插。
「啪啪啪」
炎閪妖女表面上是痛苦和憤怒，但內心卻是對性愛感到新奇，而且還開始感受到一絲快感。所謂口裡說不，身體卻很誠實。炎閪妖女知道自己的小穴越來越多水，也不禁覺得自己很淫蕩，但她畢竟是堂堂炎魔教的天尊，將來還有機會做教主，怎能做出如此失身份的事情?

在內心與淫慾的交戰中，炎閪妖女終於忍不住哭了出來。

這時候，你會......

(A)繼續屌佢
(B)安慰佢，放過佢啦

Must A

今晚差不多啦，明天繼續。

A 跟大隊 主角要變屌西俠啦

好正，支持

「你唔好係到貓哭老鼠啦! 死淫娃!」你無視她的哭叫聲。

炎閪妖女本來也沒有預料你會放過她，但是你一直這樣羞辱她，她覺得自己沒有臉再做炎魔教的天尊!

「你殺左我啦屌你老母!」炎閪妖女這時心灰意冷，萌生輕生念頭。

「哈哈，小美人! 我點捨我殺你呀? 我要好好玩弄你!」說完，你便再加大力度抽插她。

「嗯...嗯...」炎閪妖女強行忍住不發出淫叫聲。

你也看出了這一點，你不甘心，決定好好玩弄一下她，偏偏要她發出淫叫聲。

你會....

(A)搵樹枝插佢屎眼
(B)用火機燒佢閪毛
(C)用衣夾，夾住佢兩粒lin頭

C!

唔係無閪毛咩

屌 係啵

轉屎眼毛

邊個會隨身帶衣夾

呢個故好多野都解釋唔到

你摸了一下褲袋，發現有兩個衣夾!?

你大喜! 於是說: 「咁次你仲唔死? 哈哈!」

炎閪妖女見你拿了兩個衣夾出來，知道你想幹什麼，嚇得她大叫:「唔好呀!!!」

你將衣夾，夾住她的兩個乳頭。

「啊...」炎閪妖女感覺到乳頭一陣劇痛。

「啊.啊啊啊啊」她痛苦得大叫。

你的巨龍也毫不鬆懈，不斷抽插她，邊屌她邊大叫:「睇下你仲叫唔叫!」

這時候，她再也忍不住地叫:「啊...嗯...嗯..啊...嗯...」

你聽後大笑: 「哈哈，又痛又爽呢? 老夫今晚就好好炮製你!」

你把巨龍拔了出來，轉插她的屎眼，與她肛交。

炎閪妖女見狀大驚，連忙叫說:「那裡...那裡不可以!」

「你唔俾我搞，我偏偏要搞!」

你對準她的肛門，大力推進，但是她的肛門實在太緊，竟然入唔進去!?

炎閪妖女見你插不到，勉強地笑說:「哈哈，死淫賊! 想屌屎眼? 冇咁易!」

你聽後怒火可及，雙手用力撐開她的肛門，然後把巨龍硬生生地插進去!

炎閪妖女痛得流淚，心想:「今晚俾呢條死毒撚破處，仲要通埋我屎眼...我冇面見人啦!!!」

於是她也不顧形象，放手一搏!

你屌著屌著，忽感到龜頭一陣溫暖，你好奇拔了出來，想不到她的肛門竟然噴出屎來!?

你又驚又怒，整個人彈開，但屎汁屎水已經把彈到你全身都是!

這時候，炎閪妖女的身體一鬆，趁機發出火球!

情急之下，你根本沒有時間閃避，火球直接命中你的胸部!

你彈開數尺遠，胸口劇痛，吐出一口鮮血，昏迷過去...

不知道過了多久，你開始有了知覺，頓覺自己全身熾熱，好像被火燒一樣!?

你猶猶轉醒，發現自己被綁在一個十字架上面!?

「天尊，佢醒左。」

「哼! 呢條人渣終於醒左! 係時候準備啦 !」

「遵命!」

你全身無力，又餓又渴，模糊地看見一個女人手持一把刀走近你...

你嚇了一驚，整個人醒了幾分。

突然，你感到胸口一陣劇痛，鮮血直流。

那女子正是天尊!

你依稀記得曾經與她性交過...然後發生什麼事呢?

「啊...點解我會係到...」你痛苦地說。

「哼! 死淫賊 我要將你碎屍萬斷! 」

你打開雙眼，看一看周圍，發現自己居然在一個山谷?

這個山谷沒有半點樹木，全是火紅色的石頭。原來你已經被炎魔教捉拿到火炎山，正是炎魔教的基地。

炎魔妖女打了你幾巴，吐了一啖口水在你的臉上。

你會如何回應?

(A)「你d口水好香」

(B)「八婆，放開我!」

(C)「你琴晚爽唔爽呀? 哈哈」

又玩屎

覆完A要舔埋d口水

A

好正

咁d 屎咪仲係主角條j 度？

主角部手提電話仲喺揸波老怪個屎眼入面

Pish

有冇文啊

聽日至少4篇

如果唔夠4篇就用衣夾塞屎眼

一篇都未有

4篇

係今日至少有4篇回覆
唔係樓主寫4篇文

你知道炎閪妖女非常生氣，決定再羞辱她一番。

你笑說:「你d口水好香 !」

說完，你便把嘴角的血連埋她的口水一齊奶乾淨。

炎閪妖女怒說:「死到臨頭仲咁嘴硬 ?」

你「哼」了一聲，回答:「學你啫，俾我屌得咁爽仲唔肯屈服我! 哈哈! 」

炎閪妖女聽後回想起被你強姦，羞辱的情景，又羞又怒，恨不得現在就把你殺死。

「天尊，d野已經準備好」

炎閪妖女收起怒容，奸笑說:「就睇下你幾嘴硬!」

只見旁邊的女教徒拿了幾隻衣夾，一塊已燒紅的鐵，幾支冰凍可樂，和幾條手掌般大的蜈蚣....

你心中暗自生驚，心想:「佢想做乜撚野?」

炎閪妖女問道:「小淫賊，究竟神靈教嘅基地係邊? 」

雖然你被炎魔教捉拿，但你也不是沒有骨氣的人。

你冷冷地說:「係你個臭閪到 ! 」

炎閪妖女本想動怒，但隨即冷笑說:「我個閪到? 你真係敬酒唔飲，飲罰酒!」

你奇怪她為什麼不動怒，於是繼續挑釁她:「你個閪咁緊咁嫩，真係回味無窮! 哈哈 ! 」

炎閪妖女再也忍不住怒火，一拳打到你流鼻血!

「小淫賊! 呢到有幾樣玩具，你想玩邊樣先?」

你這時終於知道那些奇怪的東西是拿來幹什麼，原來她要SM你...!?

這時候，你本想用超能力。

但是你被緊緊綁住，時間就算停止也逃不出去!

你左想右想，真的不知如何選擇!

炎閪妖女見你冒出冷汗，知道你終於害怕起來，

於是咯咯地笑:「我數3聲，你好快d簡。如果唔係 我就殺左你!」

你見旁邊的女教徒也在偷偷恥笑你，其中一個女教徒插口說:「天尊，呢條毒撚真係好廢! 」

你聽後大怒，心想:「我堂堂一個非處男毒撚，你班臭雞敢笑我? 」

於是，你怒說:「死臭雞! 笑我唔敢玩SM? 哈哈! 老夫玩你地個天尊隻臭閪嗰陣，你仲飲緊奶! 」

此言一出，有幾個女教徒忍不住笑了聲，炎閪妖女見到大怒，說:「屌你老母! 你地笑乜撚野?」

女教徒頓時立即收聲。

這時，炎閪妖女開始倒數:「3..2......」

你逼於無奈下，只好是但簡一樣。

你的選擇是....

(A)可樂
(B)衣夾
(C)蜈蚣
(D)火鐵

黎啦黎啦

巴打 有咩多樣唔揀 揀蜈蚣

本身諗緊c定d，但c可能有奇效

識玩

以毒激發能力升級啦！

這時候，你的腦海真的亂成一團!

你隨口說了:「蜈蚣啦! 我細個成日玩蜈蚣，驚閪你咩! 哈哈...」

你強裝鎮定，其實心中害怕得很。

炎閪妖女似乎很意外，笑說:「估唔到你簡蜈蚣! 你真係唔驚咩? 」

你強行笑說:「哈哈! 蜈蚣食過又玩過! 驚你老母咩! 放馬過黎啦! 」

炎閪妖女笑住回答:「我幾時有話俾你玩蜈蚣? 係蜈蚣玩你咋....」

說完，便徒手拿起幾條蜈蚣，然後一手塞到你的肛門.......

你大吃一驚，想不到她竟然把毒蜈蚣放在你的屎眼!?

你大叫:「屌你老母痴撚線! 蜈蚣唔食屎嫁on9!!!!!」

炎閪妖女說: 「唔食屎，都可以咬下你屎眼嫁姐! 哈哈」

幾條大蜈蚣爬進你的肛門，又痕又難受!

你這時心想:「屌那星，俾蜈蚣破左後門處!」

突然，幾條蜈蚣大力咬你的屎眼!

這下劇痛真的非常人能忍受，你的屎眼頓時又痛又熱，似被火燒一樣。

「啊!!啊...啊...痛死我...」你痛苦地大叫。

炎閪妖女這時心中痛快! 大笑說:「點呀淫賊! 爽唔爽呀? 哈哈哈」

你痛苦之餘，還要被那麼女子近距離看著你被蜈蚣強姦屎眼，真是生不如死!

旁邊的女教徒笑說:「毒撚嘅屎眼一定好臭! 我驚d蜈蚣會臭死呀! 哈哈! 」

這時候，你會....

(A)求佢放過你
(B)寧死不屈

幾癲先會揀蜈蚣

我想揀炮杖
有番啲過年氣氛

這時候，你回想起中學時期曾經試過因為瀨屎而被全級女同學恥笑。

那種羞辱，痛苦，悲憤，你到現在依然歷歷在目!

你強行忍住劇痛，笑說:「你又知我嘅屎眼臭? 你地天尊嘅屎眼我就真係最清楚啦! 又緊又爽，我...我真係好想再屌多一次天尊嘅屎眼呀!!! 啊...」

「大尊毒撚! 竟然敢恥笑天尊? 」

炎閪妖女這時反倒不怒，說:「仲口硬? 」

你說:「哼...雕蟲小技! 不過...話時話...你個屎眼真係好正...哈...哈哈...」

其實你已經痛得流淚，但依然對天狂笑!

炎閪妖女說:「你...來人! 拎舊火鐵過黎! 」

什麼? 她還要折磨你?

你心中後悔，心想:「仆街啦屌...佢仲未夠皮!」

炎閪妖女接過火鐵，在你面前揮動，笑說:「小淫賊，係咪急不及待想玩下呢? 哈哈」

你苦笑說:「我比較想玩你屎眼多d ! 」

炎閪妖女怒瞪了你一眼，說道:「死到臨頭，仲唔肯認輸? 」

蜈蚣蟲這時已經把你屎眼咬到又紅又腫，而且劇痛已經開始攻擊你的神經系統。你已經有點神智不清，開始亂說話。

「我永遠都唔會認輸! 正如你嘅屎眼幾緊都好，我都一定會盡力插入去!」

旁邊的女教徒喝道:「死毒撚 仲敢羞辱天尊嘅屎眼? 」

炎閪妖女狠狠地說:「我要你胸口刻上記號，等全世界人都知道你係淫賊!」

炎閪妖女會在你胸口刻上什麼字?

(A) 「屎眼殺手」
(B)「我最愛屎眼」
(C)「棋靈王屌鮑姐」

炎閪女王接連多次被你羞辱，已經失去了理性。

她決定在你的胸口上亂刻一通。

她像瘋狗一樣地大叫:「棋靈王萬歲! 棋靈王萬歲 !」

說完，便拿起燒得火紅的鐵支，在你的胸交亂畫。

熾熱的火鐵和被咬到紅腫的肛門使你痛不欲生。

火鐵一觸犯到你的胸，頓時皮開肉爛，冒出白燒，

這時候，毒氣已經攻上心臟，你的神智也不清了，

你聽見炎閪妖女大叫「棋靈王」，於是你也跟著說:「鮑姐~鮑姐~」

旁邊的女教徒見天尊痴了線，上前把她走。

你隱隱約約看見自己的胸部留下了「棋靈王屌鮑姐」六個大字的烙印。

你傻笑說:「我...我就係棋靈王!! 我要屌到鮑姐反艇!!!!」

你一興奮，血液流得更快，毒素已經攻陷了全身，暈死過去。

不知過了多久......

你隱約聽見一聲奇怪聲音...

「嗯...嗯....」

你感到下體異常熾熱，慢慢清醒過來...

你用力打開雙眼，竟然發現...

(A)鮑姐在幫你含撚
(B)鮑姐在幫你腳交
(C)鮑姐在幫你乳交

Cls😂

What the... CLS 故

鮑姐由另一個故穿越左過黎

屌幻覺黎既組

我究竟睇緊乜野

真係好痴線 忍唔住繼續see

屌你去到最後都係有鐵

鮑姐is everywhere

屌 樓主係咪撈亂左兩個故呀
點解會有鮑姐

我都有啲亂

鮑姐與你同在

懷疑樓主開始寫另外嗰個驅風故
挑起返條驅風癮

所以話驅風真係會令人不能自拔

出故啊dllm

你竟然發現鮑姐在幫你乳交...?

只見你的龜頭被她的淫乳緊緊地夾住。

你大吃一驚，大叫:「屌你老母呀? 救命呀屌!!!!」

鮑姐用淫賤的眼神望了你一眼，說道:「難得本小姐幫你夾腸仔，一句多謝都冇? 」說完，又繼續努力地幫你乳交，還發出「滋滋」的磨擦聲音。

你雖然是毒撚，但是也用不著要屌老女人吧?

你大怒，想把她踢開，但全身竟然一點力氣也沒有?

你驚叫說:「點解會咁嫁...點解會咁嫁...? 」

鮑姐說:「你唔係想做棋靈王咩? 你唔係想同我做愛咩? 」

你猛然想起自己確實有說過此番說話，你一時啞口無言，不知怎樣回答。

鮑姐這時嬌喘地說:「嗯...人地個波爽唔爽姐?」

你的回答是...

(A)「爽呀!! 好爽呀!!」
(B)「爽你老母臭閪呀!」

推呀屌你老母

要出文

快啲出文

林鄭老公第二季成日搶唔到
呢邊要玩番重口 SM

你見鮑姐是老人家，不忍心傷她的自尊。

於是你說: 「爽呀!! 好爽呀!!」

鮑姐一看就看得出你根本不享受。

鮑姐微笑了一下，突然雙眼發光，一道激光射在你的賓州。

你頓時感到你的巨龍就快變冰龍，異常地寒冷，只見你的龜頭已經結冰!

你大吃一驚，想轉身便逃，但寒氣逼近全身，身子發不出半點氣力!

你的巨龍已經完全結冰，毫無知覺!

你又驚又怒，說道:「我條撚...結左冰...啊!!!!!」

鮑姐說:「結左冰咪幾好，可以俾我食下陽具雪條! 」

說完，她便開始幫你口交。

她真的像在吃雪條，含到「雪雪」聲，但巨龍的冰不但沒有溶化，而且更顯得精螢通透!

你怒說:「鮑姐，我同你無深恨大仇，你做乜撚野搞到我條撚結冰?」

鮑姐說:「哼! 你條死毒撚夠膽強姦我教天尊，你真係好撚大膽!」

「我教天尊?」

「哈哈，見到本教主仲唔下跪? 」

教主? 你心中大驚，想不到鮑姐竟然是炎魔教的教主?

「估唔到你係...教主...」

鮑姐冷笑說:「做咩呀? 知驚啦咩? 」

這時候，你會...

(A)假裝不害怕
(B)驚撚到仆街

鮑姐雖然是教主，但也一把年紀，量她也沒有多大本事。

於是你假裝不害怕地說:「我天不怕地不怕! 就憑你呢條死廢老，想大我?」

鮑姐怒說:「從來冇人夠膽咁樣同我講野! 看招!」
說完，她的雙眼又發光!

你的春袋突然感受一陣寒氣，原來你的睪丸也結冰了!

鮑姐:「你成條撚都結晒冰! 你以後唔會生到仔!」

你聽後嚇出冷汗，一想到以後只得無感覺地屌閪，嘆了一口氣。

你見這個鮑姐欺人太甚，想教訓一下她。

於是，你使用了超能力!

你會如何使用?

以下是開放答案。(不得作出自殘行為/殺害鮑姐)

後入鮑姐

冰鮮鮑魚

比屎屎鮑姐食

揸鮑姐個波

呢個睇怕唔係教訓鮑姐 係教訓主角同我哋班讀者

要記得加 拉珠肛塞

兩個故都有武功
懷疑樓主想用鮑姐貫穿兩個世界觀/做小彩蛋
唔知呢邊主角會唔會客串幫一幫棋靈王個仔就消失

你使用了超能力。

你決定好好恥辱一下鮑姐。

你的巨龍結冰，變得十分沉重，好不容易才走到鮑姐身後。

你把她的黑絲撕下，打開她的小穴，將冰龍插入。

時間回復正常。

你用力抽插，鮑姐見你突然後入她，微微一驚，但隨即說:「條撚結左冰都諗住屌閪? 」

不管你如何抽插，你根本沒有一絲快感，只覺得到下體有一陣陰寒。

鮑姐轉過身來，一掌把你擊飛幾米遠!

你吐了一口血，緩緩說道:「哈哈...我條撚已經冇左啦! 你殺左我啦! 」

鮑姐說:「哼! 我會咁容易放你走? 快d講! 神靈教嘅基地係邊! 」

你笑說:「臭閪，你唔洗指意我會講! 」

鮑姐身為教主，怎能沒有半點威嚴?

鮑姐怒說:「來人! 將呢條仆街打成半死，然後扔佢落後山喂狗!」

說完，便有幾個女教徒把你拳打腳踢。

「你班死臭雞! 我一定會姦撚晒你地!!!」

「死毒撚，去死啦!」

你被打到頭破血流，全身是傷，昏迷過去。

那些女教徒見你已經暈去，便把你扔到後山。

不知過了多久，你忽然聽到有人在吹蕭。

「好好聽...」你被這道美妙的蕭聲喚醒。

你打開雙眼，發現一個慈祥的老伯伯一邊在吹蕭，一邊打飛機。

他單手磨擦已經皺皮的龜頭，蕭聲好像是配合著打飛機的節奏!?

「前輩，請問你係...」

那老人閉上雙眼，冷冷地說:「安靜，專心睇。」

你雖然知道自己是被他所救，但他要你看著他打飛機，實在說不過去吧?

突然，他臉上抽動，蕭聲變得急促，龜頭噴出精液，還淺到你的臉上...

這時候，你會...

(A)屌柒佢

(B)當無野發生

你第一次被一個男人顏射，當堂大怒起來!

「屌你老母呀!? 顏射我? 我同你死過! 」

那老人微微一笑，說:「全身都係傷，仲想殺我?」

此言不錯，你身體一動，頓覺全身劇痛， 手和腳好像被人打斷!?

你狠狠地說:「死廢老! 你顏射我做乜撚野? 」

那老人說:「在下只係為左幫你療傷。」

你怒說:「療傷? 你蝦我冇讀書呀? 」

老人:「你摸下自己塊面。」

你半信半疑地摸一摸自己的臉...

你又驚又喜地說:「咦? 消左腫嘅? 」

那老人微笑說:「施主臉上嘅傷痕瘀腫已經被我嘅精液醫返好」

你這才知道自己怪錯人，連忙說:「後輩剛才多有得罪，希望高人見諒!」

那老人說:「你條撚d冰已經俾我d精溶左。」

你一聽後大感尷尬，幻想到這老人打飛機射落自己的陽具，頓覺嘔心至極!

這時候，你會...

(A)問佢係咩人
(B)問佢條撚幾大幾粗
(C)問佢點解要救你

你想試探一下這老人的底細，於是:「唔知前輩條撚有幾大幾粗?」

那老人伸出3隻手指，說:「三 !」

你笑說:「哈哈! 3cm咋?」

那老人搖搖頭說:「30cm」

你驚了一跳，心想:「30cm? 咁撚長?」

你驚嘆地說:「...咁撚長?」

那老人嘆了一口氣，說:「撚大又如何?」

你見老人好像不太開心，這時候你會...

(A)問下佢有冇屌過閪
(B)問下佢有冇俾人屌過

俾cls更cls既情節即將出現

呢幾篇係公司睇到笑出聲

你見他不開心，心想: 「條撚大我幾倍都唔開心? 唔通佢成世毒撚未屌過閪? 或者佢係Gay佬? 」

你勉強笑說:「哈哈...前輩有冇俾人屌過? 」

那老人打開雙眼，問:「你咁撚八掛做咩?」

你知道自己失言，連忙說:「對唔住! 」

那老人問:「算啦...後生仔唔會明白。你條撚結左冰，係咪炎魔教教主做嘅?」

你哭說:「係呀係呀...炎魔教教主好撚變態呀...佢仲幫我乳交...搵人打我..鳴...鳴...好慘呀...」

那老人笑說:「鮑姐個波又大又軟，應該好爽?」

你驚說:「你又知? 莫非你...」

那老人說:「閣下係神靈教之人?」

你:「算...算係嘅」

老人微微一笑:「神靈教教主近況如何? 」

你驚說:「前輩識佢? 」

那老人臉上一紅，緩緩說:「唔單止識佢，仲俾佢含過撚，屌過佢屎眼。」

你聽後微微一驚，用歧視的眼神望住他，說:「...哈哈...唔怪得神靈教教主個屎眼咁撚大...真係多得前輩唔少!」

那老人嘆了一口氣:「已經20年冇見過佢...」

你心想:「屌...呢條死廢老原來係搞基...」

你笑說:「多謝前輩相救! 唔知點樣報答你?」

那老人露出邪淫的笑容，你嚇了一跳， 心想:「唔撚係掛...個樣好撚淫..」

那老人笑說:「老下從來都唔會救陌生人，不過我見你條撚結左冰，知道係鮑姐所為，所以先救你。如果唔係，你已經死左啦!」

你心想:「我夠知啦屌你...咁你想點撚樣呀...」

你尷尬笑說:「多謝大師大恩大德!」

這時候，那老人會要求你怎樣報答他?

(A)幫佢含撚，奶乾淨d撚屎
(B)要食撚晒佢d撚毛

個故已經痴左線到我完全唔知發生咩事既地步

那老人本來慈祥的眼神，忽然變得淫賤!

他指住他的巨龍，說:「你明啦下話? 」

你冒出冷汗，心中大驚，說道:「前輩，我唔配幫你含撚! 」

那老人冷笑說:「廢話少講，同我含! 奶乾淨d撚屎!」

這時候，你會...

(A)反抗
(B)順從

(這時候你的手腳已斷，不能用超能力)

終於輪到我龍陽派發揚光大

死gay佬

嘩屌

本身仲係平常香港嘅聖誕節夜晚
而家個feel轉哂

祝大家新年快樂

CLS
Btw 新年快樂

新年快樂
希望大家驅完風身體健康

變左gay post
Btw新年快樂

出post未啊，係咪要年初一打撚爆你隻豬

大年初一 好心積吓口德啦 樓主都要拜年㗎

新年快樂

你心想:「既然都無路可走，算啦屌!」

你說道:「含咪含囉! 但講明先，小弟嘅口技一般! 」

那老人淫笑說:「含啦! 咁都多講!」

說完，便把30cm的巨龍塞到你口中。

「嗯...嗯...」

這個老人十分粗暴，一開始就把整條巨龍插到最盡，頂到你的喉嚨。

這時候，你會...

(A)專心幫佢奶撚屎
(B)咬落去

我覺得劇情留返喺平安夜小品好玩啲

不如返去平安夜周圍搞9 D情侶

感覺兩個故style開始有d似
有時要望返個post嘅標題

有機會的 放心

點樣嘅劇情？

色情？

對唔住

我會改善一下

咁又唔洗道歉
可能你心底就係鐘意寫呢類
同埋愛驅風

係搞鳩啲情侶/ 少女
而唔係大型幫派仇殺

岩嘅...

情人節黎緊，係時候黎料
不過可以搞新年拜年D情形先

你心想:「既然應承左，頂硬上啦屌!」

於是你便把他又臭又咸的撚屎全部奶乾淨...

這老人大叫:「哈哈! 好唔好食呀? 」

你作嘔地說:「好....」

老人伸了一個懶腰，說道:「身在福中不知福! 」

你聽不明白這句說話。

那老人:「你嘅傷已經好返晒，走啦! 」

你頓時發覺自己的手腳已經痊癒，還比以前更加靈活!?

然後，你就和這個老人道別了。

這一晚正好是除夕夜...

你剛走出了老人的木屋，發現自己身處在荒山野嶺...

你走著走著，忽然聽見前面有人說話!?

「BB豬! 除夕夜你都帶人地黎行山! 我唔制呀 !」
「行山有咩唔好呀? 行山先正呀! 」

你頓覺奇怪，除夕夜竟然有情侶行山? 真是千奇百趣!

於是，你好奇之下，便小心翼翼地跟蹤這對情侶。

你看著他們的背影，這兩個人似是16-17歲的少男少女。

你心想:「屌! 原來係中學雞!」

隱隱約約見到這少女嬌小玲瓏，看上去只有150cm，有一個可愛的臉蛋，水汪汪的眼睛，甚是討人喜歡!

你心想:「係蘿莉呀!!!!」

忽然，那少男停下腳步...

「BB豬，我地都拍左一個禮拜拖啦...你愛唔愛我先?」
「愛呀!」
「咁你肯唔肯俾你個處我?」
那少女聽後微微一驚，說道:「下...唔係唔肯嘅...」

「咁姐係肯唔肯?」
「我地岩岩先拍拖...唔想咁快呀...」
「咁姐係唔愛我啦! 我屌你老母呀! 死臭雞!」
那少女見這少男如此生氣，連忙說:「唔係唔係!! 我會俾你嫁...不過...」
「不過乜撚野呀?」

你心想:「屌! 死MK仔想破人處就特登走黎荒山野嶺? 想強姦佢? 」

那少女尷尬地笑說:「不過...我...我細細個踩單車已經破左處啦...haha...」
那少男聽後大怒，喝道:「屌! 就黎2019年啦! 仲有人信踩單車破處? 」

那少女:「咁人地真係唔想咁快呀嘛...」
那少女突然捉住那少女的手，那少女大驚，問道:「你做咩呀..你想點呀....」

這時候，你會...

(A)英雄救美
(B)靜觀其變

做乜撚突然鬼上身

樓主加油呀唔好棄故

你心想:「就睇下呢個MK仔有幾仆街!」

於是，你決定靜觀其變。

「我想點? 我想咁囉......哈哈哈哈!!!!!」
那少男把那少女撲倒在地，想強吻她。

那少女奮力抵抗， 大叫:「唔好呀...唔好咁啦...喂!!!!」
然後打了那少男幾巴掌!

那少男大怒起來，上下其手，想起那少女的衣服脫光。

那少女拚命保護自己的身體，奈何那少男非常粗暴，竟把那少女的衣服都撕爛。

這時候，你再也忍不住了，你決定使用超能力。

你會如何使用?

(A)將一舊石頭強行插入那少男的龜頭，然後抱住那少女離開。

(B)將一隻蜘蛛放入那少男的屎眼，然後抱住那少女離開。

(C)不理會那少女，抱住那少男離開

龍陽派出現了

Sure C

B 屌你基佬

P

仆街 第一集d感覺返哂嚟
個種樓主冇啦啦加d唔係人揀嘅答案
跟手馬上比人揀撚左

故事已經發展到終極痴撚線嘅地步

多謝樓主比龍陽派嘅選擇我地
好痴線

我選B
Btw c 但時間停止咁短時間 拉走個男之後都控制唔到佢跟你走

比d速度

我宣布爛尾

嗰陣時問樓主頂唔頂得順兩個POST ，頂你個肺依家兩個一齊爛尾

你心想:「呢個少女衣衫不整，如果我抱住佢，呢個誤會就真係大啦!」

於是，你決定抱起那少男離開。

你使用了超能力。

「仆街仔，咁撚重嘅你?」你邊抱著他邊走。

就在時間快回復正常之際，你竟失足滑到山玻下。

「屌!仆街....!!!」
幸好山玻不算太斜，你只是受了一些皮外傷。

時間回復正常。

那少男還沒有清醒過來，一直當你是那少女，閉上雙眼，上下其手地摸你的下體和胸部。

「BB豬，點解你個波咁細嫁，細到好似得返排骨!」

你尷尬地說:「因為我真係冇波囉...」

那少男聽出是男人聲，好奇地開雙眼，他看見自己竟與一個毒撚樣子的男人面頰對面頰，幾乎Kiss了。

那少男啞巴巴地說:「BB豬，點解你咁撚柒嘅?」

你又尷尬地說:「因為我係毒撚囉...」

那少男聽後嚇了一跳，立即彈開幾尺遠!

「死毒撚，你係邊撚個呀?」

「在下叫俊俊，頭先見到你想強姦條女，簡直欺人太甚! 」

那少男大怒地說:「關你撚事呀? 佢係我條女! 我想點就點!」

你微微一笑說:「如果人人都想點就想，世界就會天下大亂!」

「屌你老母，食屎啦你!」那少男突然沖向你，把你按倒在地。

這時候，你會...

(A)扮Gay，好好享受

(B)同佢死過

B 唔可以輸比mk 仔

龍陽bye bye

佢要打你仲扮乜撚野gay
B喇

你見他如此無禮，大怒起來。

你奮力掙扎，可是你只是一個排骨撚毒，點夠MK仔打?

那MK仔捏住你的頸，你實在抖不到氣!

這時候，你會...

(A)捏爆佢條撚

(B)大力踢佢條撚

BBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBA

A mk 仔係毒撚嘅敵人

Push

cls, 點解可以咁慢, 上個故都唔係咁

你看見這個MK仔竟然扯旗?

你大喝一聲:「死GAY佬!」

說完，便一腳踢向他雙腿中間。

那MK仔彈開數十尺，趺倒在地，按住自己的巨龍，痛苦地大叫:「你個仆街仔!!!」

你哈哈大笑說:「哈哈! 就睇下你條淫蟲以後仲點屌閪!」

那MK仔一想到自己以後不能屌閪了，大怒起來，失去理智地沖向你!

那MK仔大叫:「冇得屌閪，我就屌屎眼!!!!」

你大吃一驚，想不到他竟然真的是GAY佬?

你轉身想逃跑，不過你的腿傷令你走不動，只能眼爭爭地看著他強姦你!?

那MK仔又把你按在地上，脫去你內褲!

你又驚又怒，心想:「屌你老母!」

然後他拿出被你踢到出血的龜頭，對準你的屎眼，準備屌下去!

這時候，那MK仔突然慘叫一聲，暈倒在地!

只見那個學生少女把一塊石頭把他扔暈。

這時候，你會...

(A)感激她

(B)屌撚柒佢

(C)著返條褲先啦

A 終於更新啦

又話至少三篇

你見她救了你一命，連忙說:「多謝女大俠相救!」

那少女突然臉上一紅。轉過頭去...

「死毒撚 著返條褲先啦!」

你聽後馬上穿回褲子!

這時候，那少女問道:「其實你係咪GAY佬?」

你心想:「on9 ! 我俾男人強姦就等於我係GAY?」

這時候你會如何回應?

(A)扮gay, 同佢做好姊妹

(B)屌撚柒佢

(C)扮Gay + 扮可憐

大家唔想知道屌以外嘅劇情 我覺得a 同c 刺激d 最後ans 選 a

樓主出文未

今晚

三日一篇

樓主係咪生活係美國依家朝頭早

慢到唔想睇

你被她老屈是Gay佬，心中大怒！

「屌你老母呀！死臭雞！我搞Gay都唔想屌你呀！」

那少女見你如此大怒，知道失言，於是收聲不說話。

你本想離開這個鬼地方，但是由於你腳傷原故，你走不了，更別說下山。

那少女知道你有腳傷，便把你的鞋子脫去。

她細心地把你的襪子脫去，只見你的腳踝紅腫，像雞蛋般大。

她輕輕摸了腫塊，你大叫「屌你老母！痛撚死我呀！」

她大驚，連忙把鬆開手，連聲說「對唔住！Gay佬哥哥唔好嬲！」

你本想發火，但是好是你唯一的救星，不能太無禮。
於是忍住這口氣，說道:「你咩我落山啦！」

那少女見你楚楚可憐，於是勉強把你咩起。

突然，雷聲大作，竟然下起雨來。

她雖然個子細小，但仍然冒著雨把你咩起。

你本來心存感激，忽見她的白色水手服已經濕透，黑夜中，你隱隱約約地看到她的胸圍....

這時候，你會....

(A)偷偷摸佢個胸

(B)問下佢咩色胸圍

(C)問佢玩唔玩色情小遊戲

想玩啲激少少嘅定係有情趣少少嘅？

多謝你

我住係IU屋企

性你老母個侵咩

C 情趣小小

情趣

等咁多日睇三十秒 樓主努力

新毒者lm

你雖然色心又起，想把她強姦，但是你心想:「我堂堂正正一個非處毒撚，點可以欺人太甚?」

於是，你想了一條妙計!

你問道:「妹妹，見你咁辛苦，不如同你玩個遊戲?」

那少女喘氣說:「下...咩遊戲呀..? 屌你好重呀...」

你笑說:「呢個遊戲玩法好簡單! 如果我摸你個胸，你就大叫唔好; 如果我奶你條頸，你就要大叫停呀! 好唔好?」

那少女聽到又摸胸又奶頸，嚇了一跳，但心想:「佢係Gay佬...應該唔會對我有性趣? 佢應該唔會真係非禮我嘅!」

那少女說:「死Gay佬，我唔係男人呀!」

你回答說:「係囉 我係死Gay佬! 你唔洗驚蝕底俾我啵! 大家一場好姊妹，搞下氣氛姐! 嘻嘻!」

那少女放下了戒心，笑說:「玩咪玩，驚你呀?」

你哈哈大笑，不客氣地奶她的頸，想不到雨水夾住她的少女汗水，味道竟然如此特別!

「又清新，又有種濃烈嘅少女味! 正呀!」

那少女想不到你真的會那麼認真地奶她的頸，微微吃驚，她這一生第一次被一個猥褻毒撚奶她的身體，她頓覺自己淫賤!?

她說:「停呀停呀!」

你笑說:「咁我真係停嫁啦?」

正當那少女想回答之時，你突然施出一招「碎奶拳」，隔著她的衣服，摸她的胸。

那少女大驚，卻無可奈何地說:「唔好!」

你淫笑說:「嘻嘻，放心，老公一定唔好停!」

那少女聽見你自稱是她的老公，羞得臉紅耳赤，心想:「估唔到佢竟然扮Gay!」

這時候，那少女會...

(A)找個地方避雨

(B)屈服，點都要玩落去!

b呀, 快啲得唔得?

樓主棄左故？

冇呀 聽日兩隻故都有最少5篇

等你

樓主你另一邊無更新好耐啦
不如一邊完咗先一邊？

樓主好似搞唔掂兩個故

那少女心想:「媽媽教過我，做人唔可以咁快就放棄! 點都要玩埋落去!」

於是這少女忍住，一邊背著你走，一邊被你瘋狂摸胸奶頸，一邊大叫:「唔好停呀~」又淫賤又帶點委屈!

你見她也乖乖地玩遊戲，大膽起來!

心想:「估唔到佢條底線咁低!好!就玩撚盡佢!」

你把手伸入去她的胸圍，竟然想摸她的真乳?

這少女只有17歲，她的胸部未試過被人真正摸過!

她心想:「死啦! 佢越黎越大膽!」

(事實上，她的下體也濕了一點點」

你慢慢伸入去，摸到她又白又滑的雙乳，彈牙的乳頭...

這就是17歲中學妹的波...

「喂你.....唔好停唔好停呀!!」那少女又羞又驚，卻不能說其他說話!

這少女已經背上你兩個小時，還一直被你摸胸，心身也十分地累。

突然，她失足，竟然滾了下山...

你們卡住在一裸樹上，動也動不了，剛好你的下體對住她的口...

這時候，你們都暈了過去...

第二天早上，一隻雀仔把屎柯到你的臉上，把你喚醒...

「呢到係...」

你的頭很痛，全身無力...

這時候，那少女仍然未醒，你會弄醒她嗎?

(a)會

(b)不會

B 唔知幾時先可以做一次正人君子

等你等到心碎

屌米老母又走數

你見她正在熟睡，也不便把她嘈醒。

但是她整個臉也貼住你的巨龍，令你十分尷尬!

這個姿勢十分像幫你口交，你又再想色色的事情，

想想下，你也忍不住扯旗，把她的臉輕輕頂上去。

你心想:「仆街啦，會唔會整醒佢?」

但是的腳傷未痊癒，動彈不得。

於是，你想用手把她的臉移開。

「估唔到佢塊面咁白咁滑，而且生得唔錯!」

你輕輕地摸著她的臉...

想不到她竟然突然打開眼?

這時候，你會...

(A)大巴大巴車過去

(B)用手指插佢鼻孔

咁快

你突然一巴車過去!?

「啪!」

那少女被你打得清醒過來，怒說:「喂! 你做咩打我?」

你笑說:「哈哈...你塊面有隻蚊呀!!! 係呢到!!!」

說完，你又打了她一巴!

「啪!」

那少女見你這麼好心，心中感動，笑說:「估唔到你咁好人!」

你也笑說:「在下係正人君子! 」

那少女說:「我地係邊呀?」

「我地卡左係樹到..」

這時候，那少女才發現她的臉對住你的下體，羞得面紅起來。

「咦...點解你下面會突起左嘅?」

你尷尬地說:「...我撚大囉! 吹咩? 」

那少女輕聲說:「你幫我打死左隻蚊，點樣報答你好?」

你的回答是...

(A)口交

(B)乳交

其實夾腸仔幾正 冇人揀

卡左係樹到 個口都對住條撚 仲點夾

我會幫下佢地

作者落場幫手

咁就b

B 順應樓主喜好

睇下你點幫

樓主

輕輕一推

聽日可能有一個英俊少年幫下主角乳交

安已不

打錯

樓主個「可能」用得真係好
出文啦

你心想:「條女未扑過野，撚又未含過，叫佢含撚應該都唔夠爽!」

於是，你說:「喂，你幫我夾腸仔啦!」

那少女聽後不明白，問道:「咩係夾腸仔?」

你笑說:「姐係用你條乳溝夾住我下體，上下磨擦!」

那少女雖然未嘗過性愛，但你說得這麼露骨，她一聽便明白。

她聽後面紅，一臉尷尬，說道:「你真係好淫!!」

「咁你係咪唔報答我呀?」

那少女心想:「做人要有口齒，反正都唔係咩難事，就應承佢啦!」

於是，那少女說道:「咁...咁好啦...」

但是，你們被大榭夾住，動彈不得，如何乳交呢?

忽然，你甩見到樹下有一個英俊的少年行過...

只見他眉清目秀，又高大，手持一本咸書，邊看邊行過來。

那少女見到有英俊男子，立即面紅，下體也濕了一半!

那少女說:「靚仔!!!!!」

那少年望了你們一眼，微笑說:「想不到，有人係到打野戰!」

那少女急著說:「唔係咁嫁!! 係呢條死毒....」

你馬上插嘴說:「兄台! 呢條臭雞應承左幫我夾腸仔! 但係我地卡左係樹上，你可唔可以幫下我地?」

那少年搖搖頭，說了一句:「原來又係雞!」，說完便向著那樹幹擊了一掌，那大樹馬上倒下! 可見那少年的深厚內功!

你們隨住那裸樹，掉在地上......

那少年也消失得無影無蹤......

那少女嘆了一口氣，說道:「唔知佢叫咩名呢...?」

你見她對這個少年頗有好感，心中不禁自形慚穢，畢竟你的樣子跟他差了幾十條街!

你怒說:「喂! 夾腸仔呀!!!」

那少女點點頭，便跪了下來，把那破爛不堪的水手服脫下，露出了潔白無瑕的乳房，還有粉紅色的乳頭...

她的雙乳雖說沒有鮑姐大，但目測也有B以上!

這時候，你也把巨龍拿出。

「嘩...好大呀...」

「哈哈! 你個波仲大啦!」

那少女握住你的巨龍，然後用雙乳夾住，上下磨擦!

滑溜的乳房觸動到你敏感的龜頭，你感到十分痛快!

於是你淫叫說:「啊...好爽..你個波好撚正!」

那少女見自己雖然淫賤，但是滿足到你，她頓覺自己不是一無是處!

那少女問:「你龜頭有d野流左出黎，咩黎嫁?」

你笑說:「嗰d係潤滑劑! 純天然嫁!」

那少女感到十分驚嘆，於是便用口啜住你的龜頭!

這下實在出乎意料! 你沒想到她竟然幫你口交起來!?

你也不甘示弱，說道:「岩啦岩啦! 啜乾淨佢! 對身體好好嫁! 可以美顏美白，仲可以補充身體嘅蛋白質!」

那少女聽後，目光炯炯，笑說:「咁就要飲多d啦!」

於是，她便大力地啜住你的龜頭!

雖然這很痛，但是她也太大力了，把你的龜頭啜得有點刺痛!

你痛苦地說:「你...你細力d啦...」

這時候,那少女會不會細力d?

(A)會

(B)不會

不會

那少女知道自己有點過分色情，所以便收斂了少少。

這時候，雷電交加，又下起暴雨來...

雖然你十分想她幫你含到出精，可是一直淋著雨，會生病呀!

於是，你說:「喂! 唔好含住! 搵個地方避雨啦!」

想不到，她竟然不理會你，繼續含撚?

你的腳有傷，動不了，只得任由她幫你含撚，都不知是福還是禍!

「你傻撚左呀? 走啦屌你!」

那少女淫賤地唱著歌:「落雨不怕，落雪也不怕~」

你聽後大驚，說道:「救命呀!!佢痴撚左線呀!!!」

可是荒郊野外，又有人能救你呢? 認命吧毒撚!

突然，一陣雷電擊中了旁邊的樹，冒出火光!

你嚇破了膽，大喝:「死癲婆! 走啦屌你!」

那少女仍然用力幫你含撚。

這時候的你又爽又驚又急，該如何是好?

那少女越含越勁，快把你的巨龍吞了下去!

忽然，一道雷光從天而降，正正是對準的你巨龍!!

你嚇了一驚，連忙使用超能力!

你使用了超能力，你會如何避開雷電?

(A)用手把那少女的嘴對準雷電的位置

(B)用手把那少女的胸對準雷電的位置

(你的腳有傷，不能走動)

第一季快將完結。

咪quote啦

你用手把那少女的胸對準雷電的位置...

心想:「再見啦...能夠開發你含撚嘅潛能算係對你做左一件好事...」

時間回復正常。

那閃電直接擊中那少女的胸!

「啊...」那少女痛得反了白眼，全身震抖!

那雷電持續了十分久，擊中了她已經十秒，仍然未停!?

你哭說:「鳴..鳴...我唔係想害你嫁....」

那少女突然大叫:「天打雷劈都要幫你夾腸仔!!!!」

你聽後大驚，這雷電竟然電她不死!???

她說道便大力抓起你的巨龍，幫你乳交!

你大驚，叫道:「痴撚左線呀屌!!!」

她的胸部已經變成了雷電波，一觸動到你的龜頭，你整個人麻痺起來，巨龍被電得火熱，幾乎要燒焦了。

「啊....啊....!!!!我唔想死呀屌!!!」
你痛苦得大叫起來!

你的巨龍雖然被電得灼熱，但是你的神經線被刺激起來，你竟然感到一絲快感?

你全身已經被電到振抖，反了白眼。

那少女見你如此爽，大喜，又含又夾，決意到幫你出精…

最後，你也忍不住射精，把帶有靜電的精液射到她的胸上面......

你也暈死過去...

過了不知有多久......

你醒了...

你發現自己睡在一張病床上...

你的巨龍被紗布包住.....

旁邊有一個身穿短裙的護士用屁股對住你...

這時候你會......

(a)用手指插她屎眼

(b)打撚柒佢屎忽

(c)奶佢屎忽

C
d 劇情真係痴撚線 但好過癮

大家估下個少女有咩超能力?

無超能力

超能力無效化

錯

雷神？？？

無線電波

避雷針

你已經很久沒有吃東西，十分肚餓，所以你見到這個豐滿的屁股，竟看錯成一個壽包!?

於是，你張開她的短裙，奶她的屎忽。

那護士嚇得大驚起來，連忙按住屎忽，打了你兩巴...

「淫蟲! 屌你老母!」

你被人問候了母親，清醒過來，怒說:「八婆! 你屎忽有金呀? 奶下都唔俾?」

那護士大怒說:「食屎狗!」

你笑說:「護士都係雞! 雞就要俾人屌! 我屌! 我屌! 我屌你呀!」

那護士以為你有精神病，心中的怒氣消去，反而可憐你，摸摸你的頭說:「原來你唔單止係毒撚...仲係痴線佬...真係可憐呀..」

這時候，你會....

(A)將計就計，扮痴線佬非禮佢

(B)即刻奶佢隻手

加油呀

push

你心想:「就扮下痴線佬」

於是，你將計就計，假裝成一個痴線佬。

你突然張開口，大力咬住她的手 !

那護士嚇了一驚，痛得大叫:「喂!!你想點呀? 好痛呀!!」

你大叫:「我肚餓!!!! 我要食野!!! 死臭雞，快d去煮飯! 」

那護士問道:「咁你想食咩呀? 姐姐煮俾你食!」

你的回答是...

(A)人奶

(B)閪毛炒飯

你淫笑說:「我要飲奶奶，飲奶奶」

那護士說:「你想飲咩奶呀? 牛奶? 羊奶?」

你突然大喝:「係人奶呀柒頭!」

那護士聽後又驚又羞，心想:「下? 佢要飲人奶?」

她回答說:「...我地呢到無人奶嫁啵...」

你怒說:「咁撚大間醫院冇人生仔? 」

她回答:「有係有...」

你說:「有咪得囉! 叫d岩岩生完仔嘅女人渣d奶俾我飲!」

她回答:「d人奶係俾BB飲嫁!」

我怒說:「我咪BB囉屌你!」

她聽後，心想:「唉! 差d唔記得佢係痴線佬! 而家點算好...?」

你見她遲遲不回答你，於是說道:「人地d人奶應該要俾佢d仔女飲! 我唔應該為難你!」

她聽後大喜，說道:「係囉! 你真係明白事理! 唔好飲人奶啦好嗎?」

你大喝:「唔得! 人地有奶飲! 咁我呢? 我飲乜撚野呀? 」

她:「...咁...咁你想點」

你淫笑說:「你咪有對波囉! 我飲你d奶咪得囉!」

她害羞地說:「我都冇人奶!」

你笑說:「本少爺唔介意! 」

她心想:「我作為一個飛機場港女，從來都冇人想搞我個胸，而家竟然有個痴線佬想搞? 唔通呢個世上只有痴線嘅男人先識欣賞平胸?」

她問道:「你唔介意我波細?」

你笑說:「胸不平，何以平天下?」

她聽後感動得流淚。

於是，她便除去自己的衣服，給你喂奶。

飲完奶後，那護士便離開了房間。

這時候，你會...

(A)探索醫院

(B)搵返個少女

A更多女

醫院入面，情侶多數係到做咩

睇醫生

落仔